msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Rainlendar 2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-31 12:38+0300\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Evan Lo <evanade@hotmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: Application/API.cpp:374
msgid ""
"Rainlendar is unable to start the HTTP server to receive the OAuth response. "
"Verify that you don't have any any security software which prevents "
"application's from starting servers and that there are no other services "
"running in the same port."
msgstr ""
"Rainlendar無法啟動HTTP伺服器以接收OAuth回應驗證。確認您沒有任何阻止應用程式啟"
"動伺服器的安全軟體，且沒有其他服務使用相同的連接埠。"

#: Application/API.cpp:377
msgid "Server Port: "
msgstr "伺服器連接埠"

#: Application/API.cpp:379
msgid "Failed to start HTTP server"
msgstr "無法啟動HTTP伺服器"

#: Application/API.cpp:3146 Application/API.cpp:3191
#: Application/DialogNewManager.cpp:1484 Application/DialogNewManager.cpp:1540
msgid "Choose the backup path"
msgstr "選擇備份路徑"

#: Application/API.cpp:3146 Application/API.cpp:3190
#: Application/DialogNewManager.cpp:1484 Application/DialogNewManager.cpp:1541
msgid "Archive (*.zip)|*.zip"
msgstr "檔案 (*.zip)|*.zip"

#: Application/Authenticate.cpp:76
msgid "Authentication failed!"
msgstr "驗證失敗"

#: Application/Authenticate.cpp:77
msgid "Make sure that you finish the authentication process"
msgstr "確保完成驗證流程"

#: Application/Authenticate.cpp:78
msgid "and give Rainlendar permission to access your calendar."
msgstr "並授予Rainlendar存取您的日曆的權限。"

#: Application/Authenticate.cpp:82
msgid "Authentication succeeded!"
msgstr "驗證成功！"

#: Application/Authenticate.cpp:83
msgid "You may close the browser window now."
msgstr "你現在可以關閉瀏覽器視窗。"

#: Application/BackupHelper.cpp:162
msgid "Choose the backup file:"
msgstr "選擇備份檔案："

#: Application/BackupHelper.cpp:162 Application/DialogComponent.cpp:3190
#: Application/DialogComponent.cpp:3359 Application/res/bulkchange.cpp:65
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: Application/BackupHelper.cpp:178
msgid "No backups found!"
msgstr "未發現備份檔案！"

#: Application/BackupHelper.cpp:179
msgid "There are no backups available in the backup folder."
msgstr "備份資料夾中沒有可用的備份檔案"

#: Application/BackupHelper.cpp:213
msgid "The settings do not exist!"
msgstr "設定值不存在！"

#: Application/BackupHelper.cpp:214
msgid "The selected backup file doesn't contain the settings file."
msgstr "備份檔案中不包含設定檔"

#: Application/BackupHelper.cpp:414
msgid "The file already exists:"
msgstr "檔案已存在："

#: Application/BackupHelper.cpp:417
msgid "Do you want to overwrite the file?"
msgstr "您確定要覆蓋檔案嗎？"

#: Application/BackupHelper.cpp:430
msgid "Unable to overwrite file:"
msgstr "無法覆蓋檔案："

#: Application/BackupHelper.cpp:432 Application/DialogNewManager.cpp:1521
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarHandler.cpp:324
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:181
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:198
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:219
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:391
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:401
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:451
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:474
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:540
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:548
msgid "Write error!"
msgstr "寫入錯誤！"

#: Application/BackupHelper.cpp:443
#, c-format
msgid ""
"Unable to restore the file:\n"
"%s\n"
"\n"
"You need to extract the file manually from the backup archive."
msgstr ""
"無法還原檔案：\n"
"%s\n"
"\n"
"您需要從備份檔案中手動提取檔案。"

#: Application/BackupHelper.cpp:444
msgid "Restore error!"
msgstr "還原錯誤！"

#: Application/CalendarManager.cpp:2597 Application/CalendarManager.cpp:2601
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:310 Application/Resource.h:527
msgid "[None]"
msgstr "[無]"

#: Application/CalendarManager.cpp:2644 Application/DialogComponent.cpp:760
msgid "<Hidden>"
msgstr "<隱藏>"

#: Application/ComponentListBox.cpp:666
msgid "all"
msgstr "全部"

#: Application/ComponentListBox.cpp:670
msgid "active"
msgstr "啟用"

#: Application/ComponentListBox.cpp:680
msgid "dismissed"
msgstr "解除"

#: Application/ComponentListBox.cpp:684
msgid "snoozed"
msgstr "瞌睡"

#: Application/ComponentListBox.cpp:855
msgid "Show only needs action"
msgstr "只顯示尚未開始"

#: Application/ComponentListBox.cpp:856
msgid "Show only in progress"
msgstr "只顯示進行中"

#: Application/ComponentListBox.cpp:857
msgid "Show only completed"
msgstr "只顯示已完成"

#: Application/ComponentListBox.cpp:858
msgid "Show only cancelled"
msgstr "只顯示已取消"

#: Application/ComponentListBox.cpp:859
msgid "Hide needs action"
msgstr "待處理"

#: Application/ComponentListBox.cpp:860
msgid "Hide in progress"
msgstr "進行中"

#: Application/ComponentListBox.cpp:861
msgid "Hide completed"
msgstr "隱藏已完成的工作"

#: Application/ComponentListBox.cpp:862
msgid "Hide cancelled"
msgstr "隱藏已取消"

#: Application/ComponentListBox.cpp:867
msgid "Reset completed time"
msgstr "重設完成時間"

#: Application/ComponentListBox.cpp:879
msgid "Show only no priority"
msgstr "只顯示無優先等級"

#: Application/ComponentListBox.cpp:880
msgid "Show only high priority"
msgstr "只顯示高優先等級"

#: Application/ComponentListBox.cpp:881
msgid "Show only normal priority"
msgstr "只顯示中優先等級"

#: Application/ComponentListBox.cpp:882
msgid "Show only low priority"
msgstr "只顯示低優先等級"

#: Application/ComponentListBox.cpp:883
msgid "Hide no priority"
msgstr "隱藏無優先級"

#: Application/ComponentListBox.cpp:884
msgid "Hide high priority"
msgstr "高優先順序"

#: Application/ComponentListBox.cpp:885
msgid "Hide normal priority"
msgstr "隱藏正常優先級"

#: Application/ComponentListBox.cpp:886
msgid "Hide low priority"
msgstr "隱藏低優先級"

#: Application/ComponentListBox.cpp:901
msgid "Show only alarms"
msgstr "只顯示鬧鈴"

#: Application/ComponentListBox.cpp:902
msgid "Show only active"
msgstr "只顯示已啟動"

#: Application/ComponentListBox.cpp:903
msgid "Show only snoozed"
msgstr "只顯示已瞌睡"

#: Application/ComponentListBox.cpp:904
msgid "Show only dismissed"
msgstr "只顯示已解除"

#: Application/ComponentListBox.cpp:905
msgid "Hide alarms"
msgstr "隱藏警報"

#: Application/ComponentListBox.cpp:906
msgid "Hide active"
msgstr "隱藏激活"

#: Application/ComponentListBox.cpp:907
msgid "Hide snoozed"
msgstr "隱藏已休眠"

#: Application/ComponentListBox.cpp:908
msgid "Hide dismissed"
msgstr "隱藏已解僱"

#: Application/ComponentListBox.cpp:914
msgid "Reset dismiss time"
msgstr "重設解除時間"

#: Application/ComponentListBox.cpp:918
msgid "Reset snooze time"
msgstr "重設瞌睡時間"

#: Application/ComponentListBox.cpp:929
msgid "Dismiss next alarm"
msgstr "解除下一個鬧鈴"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1034
msgid "Duration:"
msgstr "持續時間："

#: Application/ComponentListBox.cpp:1038 Application/WindowTooltip.cpp:674
msgid "Next alarm:"
msgstr "下一鬧鈴："

#: Application/ComponentListBox.cpp:1045
msgid "Dismissed:"
msgstr "已解除："

#: Application/ComponentListBox.cpp:1051
msgid "Snoozed until:"
msgstr "瞌睡至："

#: Application/ComponentListBox.cpp:1117 Application/ComponentListBox.cpp:1129
#: Application/ComponentListBox.cpp:1787 Application/ComponentListBox.cpp:1789
#: Application/ItemListTodo.cpp:874 Application/ItemListTodo.cpp:1117
#: Application/ItemListTodo.cpp:1571 Application/ItemListTodo.cpp:1575
#: Application/res/bulkchange.cpp:43 Application/res/editors.cpp:13
#: Application/res/editors.cpp:61
msgid "In Progress"
msgstr "進行中"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1120 Application/ComponentListBox.cpp:1132
#: Application/ComponentListBox.cpp:1778 Application/ComponentListBox.cpp:1782
#: Application/ItemListTodo.cpp:877 Application/ItemListTodo.cpp:1111
#: Application/ItemListTodo.cpp:1578 Application/res/bulkchange.cpp:44
#: Application/res/editors.cpp:14 Application/res/editors.cpp:62
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1123 Application/ComponentListBox.cpp:1135
#: Application/ComponentListBox.cpp:1772 Application/ItemListTodo.cpp:871
#: Application/ItemListTodo.cpp:1120 Application/ItemListTodo.cpp:1550
msgid "Needs Action"
msgstr "準備開始"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1126 Application/ComponentListBox.cpp:1138
#: Application/ComponentListBox.cpp:1774 Application/ItemListTodo.cpp:880
#: Application/ItemListTodo.cpp:1114 Application/ItemListTodo.cpp:1595
#: Application/res/bulkchange.cpp:45 Application/res/editors.cpp:15
#: Application/res/editors.cpp:63
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1142 Application/ComponentListBox.cpp:1154
#: Application/ComponentListBox.cpp:1770 Application/ComponentListBox.cpp:1829
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:412 Application/ItemListTodo.cpp:883
#: Application/ItemListTodo.cpp:1090 Application/ItemListTodo.cpp:1128
#: Application/ItemListTodo.cpp:1549 Application/Resource.h:529
#: Application/res/bulkchange.cpp:36 Application/res/bulkchange.cpp:41
#: Application/res/editors.cpp:11 Application/res/editors.cpp:30
#: Application/res/editors.cpp:31 Application/res/editors.cpp:59
#: Application/res/editors.cpp:78 Application/res/editors.cpp:79
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:383
msgid "None"
msgstr "無"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1145 Application/ComponentListBox.cpp:1157
#: Application/ComponentListBox.cpp:1845 Application/Config.cpp:1209
#: Application/ItemListTodo.cpp:1094 Application/res/bulkchange.cpp:39
#: Application/res/editors.cpp:34 Application/res/editors.cpp:82
msgid "High"
msgstr "高"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1148 Application/ComponentListBox.cpp:1160
#: Application/ComponentListBox.cpp:1837 Application/Config.cpp:1030
#: Application/DialogOptions.cpp:467 Application/DialogSkinSettings.cpp:280
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1151 Application/ComponentListBox.cpp:1163
#: Application/ComponentListBox.cpp:1853 Application/Config.cpp:1208
#: Application/ItemListTodo.cpp:1102 Application/res/bulkchange.cpp:37
#: Application/res/editors.cpp:32 Application/res/editors.cpp:80
msgid "Low"
msgstr "低"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1167 Application/ComponentListBox.cpp:1179
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:380
msgid "All"
msgstr "全部"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1170 Application/ComponentListBox.cpp:1182
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1173 Application/ComponentListBox.cpp:1185
msgid "Dismissed"
msgstr "解除"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1176 Application/ComponentListBox.cpp:1188
msgid "Snoozed"
msgstr "瞌睡"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1750 Application/WindowTooltip.cpp:639
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1752 Application/WindowTooltip.cpp:642
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1754 Application/WindowTooltip.cpp:645
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1756 Application/WindowTooltip.cpp:648
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1805 Application/res/bulkchange.cpp:10
#: Application/res/editors.cpp:7 Application/res/editors.cpp:55
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1807 Application/res/bulkchange.cpp:11
#: Application/res/editors.cpp:8 Application/res/editors.cpp:56
msgid "Public"
msgstr "公開的"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1809
msgid "Confidential"
msgstr "機密"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1811 Application/Config.cpp:976
#: Application/Config.cpp:1041 Application/Config.cpp:1048
#: Application/Config.cpp:1054 Application/Config.cpp:1062
#: Application/Config.cpp:1089 Application/Config.cpp:1265
#: Application/Config.cpp:1311 Application/Config.cpp:1324
#: Application/Config.cpp:1352 Application/Config.cpp:1365
#: Application/Config.cpp:1986 Application/DialogOptions.cpp:584
#: Application/DialogPrint.cpp:316 Application/DialogPrint.cpp:321
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:278
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:293
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:390 Application/ItemList.cpp:765
#: Application/Rainlendar.cpp:2149 Application/Rainlendar.cpp:2160
#: Application/Rainlendar.cpp:2296 Application/Resource.h:501
#: Application/Skin.cpp:363 Application/Skin.cpp:371 Application/Util.cpp:429
#: Application/Util.cpp:585 Application/res/bulkchange.cpp:9
#: Application/res/editors.cpp:6 Application/res/editors.cpp:54
#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:759
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:762
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1831
msgid "No priority"
msgstr "無優先等級"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1839
msgid "Normal priority"
msgstr "優先等級：中"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1847
msgid "High priority"
msgstr "優先等級：高"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1855
msgid "Low priority"
msgstr "優先等級：低"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1927
msgid "Created: "
msgstr "新建："

#: Application/ComponentListBox.cpp:1936 Application/ComponentListBox.cpp:1955
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: Application/ComponentListBox.cpp:1946
msgid "Modified: "
msgstr "上次修改:"

#: Application/Config.cpp:982 Application/DialogOptions.cpp:2155
msgid "Copy"
msgstr "複製 (Copy)"

#: Application/Config.cpp:987
msgid "Region"
msgstr "區域 (Region)"

#: Application/Config.cpp:992
msgid "Native"
msgstr "本機 (Native)"

#: Application/Config.cpp:997
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: Application/Config.cpp:998
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: Application/Config.cpp:999
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: Application/Config.cpp:1000
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: Application/Config.cpp:1001
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: Application/Config.cpp:1002
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: Application/Config.cpp:1003
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: Application/Config.cpp:1004
msgid "Every second Saturday"
msgstr "隔週休星期六"

#: Application/Config.cpp:1007 Application/WindowTooltip.cpp:304
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: Application/Config.cpp:1008 Application/WindowTooltip.cpp:324
msgid "Due"
msgstr "到期"

#: Application/Config.cpp:1009 Application/DialogNewManager.cpp:830
#: Application/Resource.h:837 Application/WindowTooltip.cpp:342
msgid "Priority"
msgstr "優先權"

#: Application/Config.cpp:1010 Application/DialogNewManager.cpp:832
#: Application/Resource.h:493 Application/WindowTooltip.cpp:357
msgid "Status"
msgstr "狀況"

#: Application/Config.cpp:1011 Application/Config.cpp:1016
#: Application/DialogNewManager.cpp:821 Application/WindowTooltip.cpp:621
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: Application/Config.cpp:1012 Application/Config.cpp:1017
#: Application/DialogComponent.cpp:274 Application/DialogNewManager.cpp:825
#: Application/WindowTooltip.cpp:656 Application/res/editors.cpp:94
msgid "Recurrence"
msgstr "循環事件"

#: Application/Config.cpp:1013 Application/Config.cpp:1018
msgid "Next alarm"
msgstr "下一個鬧鐘"

#: Application/Config.cpp:1029
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: Application/Config.cpp:1031
msgid "Beta"
msgstr "測試版"

#: Application/Config.cpp:1038 Application/DialogComponent.cpp:270
#: Application/DialogOptions.cpp:152 Application/DialogSkinSettings.cpp:266
#: Application/res/customize.cpp:4 Application/res/customize.cpp:7
#: Application/res/customize.cpp:10 Application/res/customize.cpp:13
#: Application/res/customize.cpp:16 Application/res/customize.cpp:19
#: Application/res/customize.cpp:22 Application/res/customize.cpp:25
#: Application/res/customize.cpp:28 Application/res/customize.cpp:31
#: Application/res/options.cpp:1
msgid "General"
msgstr "一般"

#: Application/Config.cpp:1042
msgid "%H:%M (e.g. \"15:42\")"
msgstr "%H:%M (例: \"15:42\")"

#: Application/Config.cpp:1043
msgid "%#H:%M (e.g. \"7:42\")"
msgstr "%#H:%M (例: \"7:42\")"

#: Application/Config.cpp:1044
msgid "%I:%M %p (e.g. \"01:42 pm\")"
msgstr "%I:%M %p (例: \"01:42 pm\")"

#: Application/Config.cpp:1045
msgid "%#I:%M %p (e.g. \"3:42 pm\")"
msgstr "%#I:%M %p (例: \"3:42 pm\")"

#: Application/Config.cpp:1051 Application/Resource.h:847
msgid "Time format"
msgstr "時間格式"

#: Application/Config.cpp:1055 Application/Config.cpp:1312
#: Application/Config.cpp:1353
msgid "%d.%#m.%Y (e.g. \"21.4.2012\")"
msgstr "%d.%#m.%Y (例: \"21.4.2012\")"

#: Application/Config.cpp:1056 Application/Config.cpp:1313
#: Application/Config.cpp:1354
msgid "%d.%m.%Y (e.g. \"21.04.2012\")"
msgstr "%d.%m.%Y (例: \"21.04.2012\")"

#: Application/Config.cpp:1057 Application/Config.cpp:1314
#: Application/Config.cpp:1355
msgid "%Y-%m-%d (e.g. \"2012-04-21\")"
msgstr "%Y-%m-%d (例: \"2012-04-21\")"

#: Application/Config.cpp:1058 Application/Config.cpp:1315
#: Application/Config.cpp:1356
msgid "%#m/%d/%Y (e.g. \"4/21/2012\")"
msgstr "%#m/%d/%Y (例: \"4/21/2012\")"

#: Application/Config.cpp:1059 Application/Config.cpp:1316
#: Application/Config.cpp:1357
msgid "%m/%d/%Y (e.g. \"04/21/2012\")"
msgstr "%m/%d/%Y (例: \"04/21/2012\")"

#: Application/Config.cpp:1065 Application/Resource.h:849
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: Application/Config.cpp:1066
msgid "Use 'Today' and 'Tomorrow'"
msgstr "使用“今天”和“明天”"

#: Application/Config.cpp:1068
msgid "Weekend days"
msgstr "週末"

#: Application/Config.cpp:1069
msgid "Week number delta"
msgstr "週數偏移量"

#: Application/Config.cpp:1072 Application/Config.cpp:1074
msgid "Default categories"
msgstr "預設分類"

#: Application/Config.cpp:1077
msgid "Show categories from the skin"
msgstr "顯示面板預設的分類"

#: Application/Config.cpp:1079
msgid "Show tray icon"
msgstr "顯示系統列圖示"

#: Application/Config.cpp:1080
msgid "Show tray status icons"
msgstr "顯示系統列狀態圖示"

#: Application/Config.cpp:1083
msgid "Day number"
msgstr "日期"

#: Application/Config.cpp:1084
msgid "Week number"
msgstr "週數"

#: Application/Config.cpp:1086
msgid "Number in tray"
msgstr "系統列圖示顯示數字"

#: Application/Config.cpp:1090 Application/Config.cpp:1115
#: Application/Config.cpp:1280
msgid "Always"
msgstr "永遠使用"

#: Application/Config.cpp:1091 Application/Config.cpp:1282
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:345
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksHandler.cpp:291
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoHandler.cpp:293
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Handler.cpp:293
#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMHandler.cpp:229
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: Application/Config.cpp:1093
msgid "Show full menus"
msgstr "顯示完整選單"

#: Application/Config.cpp:1094
msgid "Disable keyboard shortcuts"
msgstr "停用快捷鍵"

#: Application/Config.cpp:1095
msgid "List wheel scroll"
msgstr "滑鼠滾輪滾動清單的速度"

#: Application/Config.cpp:1100
msgid "Skin language"
msgstr "面板語言"

#: Application/Config.cpp:1102
msgid "Number of stored backups"
msgstr "保存的備份數"

#: Application/Config.cpp:1103
msgid "Show delete confirmations"
msgstr "刪除時顯示確認"

#: Application/Config.cpp:1104
msgid "Disable text formatting"
msgstr "停用文字格式"

#: Application/Config.cpp:1105
msgid "Show empty list text"
msgstr "在空白的清單顯示文字"

#: Application/Config.cpp:1108
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查線上更新"

#: Application/Config.cpp:1109
msgid "Show url icons"
msgstr "顯示網址圖示"

#: Application/Config.cpp:1110
msgid "Simultaneous transfers"
msgstr "同步傳輸"

#: Application/Config.cpp:1113
msgid "Only uncategorized"
msgstr "事件無分類時使用"

#: Application/Config.cpp:1114
msgid "Icon from events"
msgstr "使用原本的圖示"

#: Application/Config.cpp:1117
msgid "Visual category overwrite"
msgstr "使用行事曆顯示分類"

#: Application/Config.cpp:1119
msgid "Store English category names"
msgstr "儲存英文分類名稱"

#: Application/Config.cpp:1120
msgid "Custom category icon path"
msgstr "自訂分類圖示檔案路徑"

#: Application/Config.cpp:1123
msgid "Use antialiased fonts"
msgstr "使用反鋸齒字型"

#: Application/Config.cpp:1127
msgid "Count"
msgstr "計數"

#: Application/Config.cpp:1128
msgid "Ordinal"
msgstr "序數"

#: Application/Config.cpp:1130
msgid "Type of year to add for categories"
msgstr "年度循環事件年份顯示格式"

#: Application/Config.cpp:1132
msgid "Use custom password encrypting"
msgstr "使用系統加密演算法"

#: Application/Config.cpp:1138
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#: Application/Config.cpp:1140
msgid "Keep editor open until writing succeeds"
msgstr "完成寫入前保持編輯器開啟"

#: Application/Config.cpp:1141
msgid "Time span in the editor"
msgstr "編輯器預設時間間隔"

#: Application/Config.cpp:1142
msgid "Number of previous locations"
msgstr "地點紀錄數量"

#: Application/Config.cpp:1145
msgid "Last used"
msgstr "最後使用"

#: Application/Config.cpp:1146
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#: Application/Config.cpp:1147
msgid "Alphabethical"
msgstr "字母順序"

#: Application/Config.cpp:1149
msgid "Previous location list order"
msgstr "上一個位置清單順序"

#: Application/Config.cpp:1151
msgid "Default event duration"
msgstr "預設事件時間"

#: Application/Config.cpp:1155
msgid "Customize event editor fields"
msgstr "自訂事件編輯器欄位"

#: Application/Config.cpp:1161
msgid "Customize task editor fields"
msgstr "自訂工作編輯器欄位"

#: Application/Config.cpp:1169 Application/ControlWindow.cpp:921
#: Application/DialogOptions.cpp:874
msgid "Windows"
msgstr "視窗"

#: Application/Config.cpp:1171
msgid "Use window names"
msgstr "使用視窗名稱"

#: Application/Config.cpp:1173
msgid "Hide on Aero peek"
msgstr "透視桌面(Aero peek)時隱藏"

#: Application/Config.cpp:1177
msgid "Transparency type"
msgstr "透明度類型"

#: Application/Config.cpp:1179
msgid "Copy transparency sleep time"
msgstr "複製 (Copy)透明度睡眠時間"

#: Application/Config.cpp:1180
msgid "Fade delay (ms)"
msgstr "淡出延遲（ms）"

#: Application/Config.cpp:1184
msgid "Fade duration (ms)"
msgstr "淡出持續時間（ms）"

#: Application/Config.cpp:1187
msgid "Allow window fading"
msgstr "允許視窗淡出"

#: Application/Config.cpp:1189
msgid "Keep on screen"
msgstr "保持在螢幕上"

#: Application/Config.cpp:1190
msgid "Bring all windows on top when clicked"
msgstr "點擊時將所有視窗放置在最上層"

#: Application/Config.cpp:1193
msgid "Show in all desktops"
msgstr "顯示於全部桌面 (只在 Linux 有效)"

#: Application/Config.cpp:1195
msgid "Snap distance"
msgstr "邊緣吸附距離 (只在 Windows 有效)"

#: Application/Config.cpp:1196
msgid "Snap center"
msgstr "吸附於螢幕中心"

#: Application/Config.cpp:1199
msgid "Don't save"
msgstr "不儲存"

#: Application/Config.cpp:1200
msgid "Per resolution"
msgstr "每個解析度"

#: Application/Config.cpp:1201
msgid "Single value"
msgstr "單一數值"

#: Application/Config.cpp:1203
msgid "Save window position"
msgstr "儲存視窗位置"

#: Application/Config.cpp:1205
msgid "Font face"
msgstr "字型"

#: Application/Config.cpp:1211
msgid "Scaling quality"
msgstr "反鋸齒品質"

#: Application/Config.cpp:1214
msgid "Tiny"
msgstr "迷你"

#: Application/Config.cpp:1215
msgid "Small"
msgstr "小"

#: Application/Config.cpp:1216 Application/ItemListTodo.cpp:1098
#: Application/res/bulkchange.cpp:38 Application/res/editors.cpp:33
#: Application/res/editors.cpp:81
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: Application/Config.cpp:1217 Application/Resource.h:881
msgid "Large"
msgstr "大"

#: Application/Config.cpp:1219
msgid "Created thumbnail size for attachments"
msgstr "附件的縮圖大小"

#: Application/Config.cpp:1225
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: Application/Config.cpp:1227
msgid "Reload delay after resume (s)"
msgstr "重整之後的延遲時間（秒）"

#: Application/Config.cpp:1228
msgid "Network access delay after startup (s)"
msgstr "啟動後網路延遲時間（秒）"

#: Application/Config.cpp:1231
msgid "Proxy server"
msgstr "代理伺服器 (Proxy)"

#: Application/Config.cpp:1232
msgid "Proxy user"
msgstr "帳號"

#: Application/Config.cpp:1236
msgid "Proxy password"
msgstr "密碼"

#: Application/Config.cpp:1240
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: Application/Config.cpp:1241
msgid "SOCKS4"
msgstr "SOCKS4"

#: Application/Config.cpp:1242
msgid "SOCKS5"
msgstr "SOCKS5"

#: Application/Config.cpp:1244
msgid "Proxy type"
msgstr "類型"

#: Application/Config.cpp:1245
msgid "Try direct connection if proxy fails"
msgstr "代理伺服器連接失敗時嘗試直接連接"

#: Application/Config.cpp:1251 Application/DialogNewManager.cpp:819
#: Application/DialogNewManager.cpp:1232 Application/DropTarget.cpp:419
#: Application/Resource.h:550
msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

#: Application/Config.cpp:1254
msgid "Show all icons"
msgstr "顯示所有圖示"

#: Application/Config.cpp:1255
msgid "Show one icon per type"
msgstr "每類型只顯示一個圖示"

#: Application/Config.cpp:1256
msgid "Show only one icon"
msgstr "只顯示一個圖示"

#: Application/Config.cpp:1257
msgid "Show no icons"
msgstr "不顯示圖示"

#: Application/Config.cpp:1259
msgid "Combine icons in the calendar"
msgstr "於行事曆結合圖示"

#: Application/Config.cpp:1261
msgid "Calendar wheel scroll"
msgstr "滑鼠滾輪滾動行事曆月份數"

#: Application/Config.cpp:1262
msgid "Show tasks in calendar"
msgstr "在行事曆中顯示工作"

#: Application/Config.cpp:1266
msgid "Always show menu"
msgstr "顯示選單"

#: Application/Config.cpp:1267
msgid "Always create new event"
msgstr "建立新事件"

#: Application/Config.cpp:1268
msgid "Do nothing"
msgstr "無動作"

#: Application/Config.cpp:1270
msgid "Double click action"
msgstr "雙擊左鍵動作"

#: Application/Config.cpp:1276 Application/DialogOptions.cpp:872
#: Application/DialogOptions.cpp:1172 Application/DialogOptions.cpp:1301
msgid "Tooltip"
msgstr "提示"

#: Application/Config.cpp:1277
msgid "Show tooltips"
msgstr "顯示提示"

#: Application/Config.cpp:1281
msgid "Only on days with events"
msgstr "今日有事件時顯示"

#: Application/Config.cpp:1284
msgid "Show tooltip in tray"
msgstr "系統列顯示提示"

#: Application/Config.cpp:1286
msgid "Max tooltip window width"
msgstr "提示視窗最大寬度"

#: Application/Config.cpp:1287
msgid "Show description in tooltip"
msgstr "提示顯示描述"

#: Application/Config.cpp:1288
msgid "Task fields in tooltip"
msgstr "工作提示欄位"

#: Application/Config.cpp:1289
msgid "Event fields in tooltip"
msgstr "事件提示欄位"

#: Application/Config.cpp:1290
msgid "Traytip show duration (s)"
msgstr "系統列提示持續時間（秒）"

#: Application/Config.cpp:1293
msgid "Tooltip fade duration (ms)"
msgstr "提示淡出持續時間（ms）"

#: Application/Config.cpp:1295
msgid "Tooltip show delay (ms)"
msgstr "提示顯示延遲時間（ms）"

#: Application/Config.cpp:1296
msgid "Tooltip format"
msgstr "提示格式"

#: Application/Config.cpp:1302
msgid "Task List"
msgstr "工作清單"

#: Application/Config.cpp:1303
msgid "Show full task summary"
msgstr "顯示完整工作摘要"

#: Application/Config.cpp:1304
msgid "Show task due time"
msgstr "顯示工作到期日"

#: Application/Config.cpp:1305
msgid "Show task location"
msgstr "顯示工作地點"

#: Application/Config.cpp:1306
msgid "Show task calendar"
msgstr "顯示工作行事曆"

#: Application/Config.cpp:1307
msgid "Number of days the list shows (0 = show all)"
msgstr "列表顯示天數（0 = 顯示全部）"

#: Application/Config.cpp:1308
msgid "Show task time when arranged by start or due date"
msgstr "當以開始日或到期日排序時顯示工作時間"

#: Application/Config.cpp:1317 Application/Config.cpp:1358
msgid "%A %d.%#m.%Y (e.g. \"Monday 21.4.2012\")"
msgstr "%A %d.%#m.%Y (例：\"星期一 21.4.2012\")"

#: Application/Config.cpp:1318 Application/Config.cpp:1359
msgid "%A %d.%m.%Y (e.g. \"Monday 21.04.2012\")"
msgstr "%A %d.%m.%Y (例： \"星期一 21.04.2012\")"

#: Application/Config.cpp:1319 Application/Config.cpp:1360
msgid "%A %Y-%m-%d (e.g. \"Monday 2012-04-21\")"
msgstr "%A %Y-%m-%d (例： \"星期一 2012-04-21\")"

#: Application/Config.cpp:1320 Application/Config.cpp:1361
msgid "%A %#m/%d/%Y (e.g. \"Monday 4/21/2012\")"
msgstr "%A %#m/%d/%Y (例： \"星期一 4/21/2012\")"

#: Application/Config.cpp:1321 Application/Config.cpp:1362
msgid "%A %m/%d/%Y (e.g. \"Monday 04/21/2012\")"
msgstr "%A %m/%d/%Y (例： \"星期一 04/21/2012\")"

#: Application/Config.cpp:1327
msgid "Task list header format"
msgstr "工作標題格式"

#: Application/Config.cpp:1330 Application/Config.cpp:1371
#: Application/DialogComponent.cpp:3357 Application/DialogComponent.cpp:3363
msgid "<None>"
msgstr "<無>"

#: Application/Config.cpp:1333
msgid "Default task template"
msgstr "預設工作範本"

#: Application/Config.cpp:1339 Application/Resource.h:555
msgid "Event List"
msgstr "事件清單"

#: Application/Config.cpp:1340
msgid "Show full event summary"
msgstr "顯示完整事件摘要"

#: Application/Config.cpp:1341
msgid "Show event start time"
msgstr "顯示事件開始時間"

#: Application/Config.cpp:1342
msgid "Show event end time"
msgstr "顯示事件結束時間"

#: Application/Config.cpp:1343
msgid "Show event location"
msgstr "顯示事件地點"

#: Application/Config.cpp:1344
msgid "Show event calendar"
msgstr "顯示事件行事曆"

#: Application/Config.cpp:1345 Application/DialogSkinSettings.cpp:369
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:576 Application/ItemListEvent.cpp:773
msgid "Hide dismissed events"
msgstr "隱藏解除(鬧鈴)的事件"

#: Application/Config.cpp:1346 Application/DialogSkinSettings.cpp:370
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:575 Application/ItemListEvent.cpp:778
msgid "Hide past events"
msgstr "隱藏過去的事件"

#: Application/Config.cpp:1347
msgid "Number of future days the list shows"
msgstr "清單顯示未來天數"

#: Application/Config.cpp:1348
msgid "Number of past days the list shows"
msgstr "清單顯示過去天數"

#: Application/Config.cpp:1349
msgid "Age from start of the week"
msgstr "星期開始時期"

#: Application/Config.cpp:1368
msgid "Event list header format"
msgstr "事件清單標題格式"

#: Application/Config.cpp:1374
msgid "Default event template"
msgstr "預設事件範本"

#: Application/Config.cpp:1377
msgid "No grouping"
msgstr "不合併"

#: Application/Config.cpp:1378
msgid "Start and end dates"
msgstr "開始和結束日期"

#: Application/Config.cpp:1379
msgid "Start date and duration"
msgstr "開始日期和持續時間"

#: Application/Config.cpp:1381
msgid "Group multiday events"
msgstr "合併多日事件"

#: Application/Config.cpp:1387 Application/ItemScheduleEvent.cpp:203
msgid "Schedule"
msgstr "計劃表"

#: Application/Config.cpp:1388
msgid "Show schedule descriptions"
msgstr "顯示計劃表描述"

#: Application/Config.cpp:1389
msgid "Show schedule start time"
msgstr "顯示計劃表開始時間"

#: Application/Config.cpp:1390
msgid "Show schedule end time"
msgstr "顯示計劃表結束時間"

#: Application/Config.cpp:1391
msgid "Show schedule location"
msgstr "顯示計劃表地點"

#: Application/Config.cpp:1392
msgid "Show schedule calendar"
msgstr "顯示計劃表行事曆"

#: Application/Config.cpp:1393
msgid "Create, move and resize events with mouse"
msgstr "使用滑鼠新增、移動、調整事件項目大小"

#: Application/Config.cpp:1394
msgid "First shown hour"
msgstr "起始時間(小時)"

#: Application/Config.cpp:1395
msgid "Last shown hour"
msgstr "結尾時間(小時)"

#: Application/Config.cpp:1401 Application/DialogComponent.cpp:1876
#: Application/DialogOptions.cpp:870 Application/DialogOptions.cpp:1160
#: Application/DialogOptions.cpp:1301 Application/ItemListAlarm.cpp:441
msgid "Alarm"
msgstr "鬧鈴"

#: Application/Config.cpp:1402
msgid "Show alarm start time"
msgstr "顯示鬧鈴開始時間"

#: Application/Config.cpp:1403
msgid "Show alarm end time"
msgstr "顯示鬧鈴結束時間"

#: Application/Config.cpp:1404
msgid "Show alarm location"
msgstr "顯示鬧鈴地點"

#: Application/Config.cpp:1405
msgid "Show alarm calendar"
msgstr "顯示鬧鈴行事曆"

#: Application/Config.cpp:1406
msgid "Show due to the event"
msgstr "顯示到期的事件"

#: Application/Config.cpp:1407
msgid "Support Mozilla alarms"
msgstr "支援 Mozilla 鬧鈴"

#: Application/Config.cpp:1409
msgid "Keep alarm always on top"
msgstr "鬧鈴永遠保持在最上層"

#: Application/Config.cpp:1410
msgid "Default snooze time (secs)"
msgstr "預設瞌睡時間 (秒)"

#: Application/Config.cpp:1411
msgid "Max alarm window width"
msgstr "鬧鈴視窗最大寬度"

#: Application/Config.cpp:1412
msgid "Hide from alarm after days"
msgstr "鬧鈴在幾天後隱藏"

#: Application/Config.cpp:1413
msgid "Default alarm time (mins)"
msgstr "預設警報時間（分鐘）"

#: Application/Config.cpp:1414
msgid "Default alarm file"
msgstr "預設鬧鈴檔案"

#: Application/Config.cpp:1416
msgid "Don't show alarm over a fullscreen window"
msgstr "全螢幕狀態時不顯示鬧鈴視窗"

#: Application/Config.cpp:1420
msgid "Loop the alarm sound (secs)"
msgstr "鬧鈴重複時間  (秒)"

#: Application/Config.cpp:1424 Application/Config.cpp:1426
msgid "Snooze times (mins)"
msgstr "瞌睡時間（分鐘）"

#: Application/ControlWindow.cpp:233
msgid "Create Error!"
msgstr "建立錯誤！"

#: Application/ControlWindow.cpp:233
msgid "Unable to select the target calendar for the item."
msgstr "無法選定行事曆的項目。"

#: Application/ControlWindow.cpp:238
msgid "Unable to create a new item from the string:\n"
msgstr "無法從下列建立一個新的項目：\n"

#: Application/ControlWindow.cpp:240
msgid "Parse Error!"
msgstr "解析錯誤！"

#: Application/ControlWindow.cpp:698
msgid "New version found!"
msgstr "發現新版本！"

#: Application/ControlWindow.cpp:699
#, c-format
msgid ""
"Version %s is available.\n"
"Do you want to go to the website now?"
msgstr ""
"版本 %s 已經發行。\n"
"您確定現在要去網站嗎？"

#: Application/ControlWindow.cpp:710
msgid "No updates available."
msgstr "沒有可用的更新。"

#: Application/ControlWindow.cpp:710
msgid "You have the most recent version of Rainlendar."
msgstr "您已安裝最新版的 Rainlendar。"

#: Application/ControlWindow.cpp:815 Application/ControlWindow.cpp:917
#: Application/ItemCalendar.cpp:805 Application/ItemListEvent.cpp:754
#: Application/ItemScheduleEvent.cpp:189
msgid "New event"
msgstr "新事件"

#: Application/ControlWindow.cpp:816 Application/ControlWindow.cpp:918
#: Application/ItemCalendar.cpp:806 Application/ItemListTodo.cpp:1415
#: Application/ItemScheduleEvent.cpp:173
msgid "New task"
msgstr "新工作"

#: Application/ControlWindow.cpp:818 Application/ControlWindow.cpp:934
#: Application/Resource.h:468
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: Application/ControlWindow.cpp:819 Application/ControlWindow.cpp:935
msgid "Options..."
msgstr "選項 ..."

#: Application/ControlWindow.cpp:820 Application/ControlWindow.cpp:936
msgid "Manager..."
msgstr "管理 ..."

#: Application/ControlWindow.cpp:823 Application/ControlWindow.cpp:982
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: Application/ControlWindow.cpp:824 Application/res/editors.cpp:115
#: Application/res/newmanager.cpp:3
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: Application/ControlWindow.cpp:830 Application/res/newmanager.cpp:5
msgid "View"
msgstr "瀏覽"

#: Application/ControlWindow.cpp:836
msgid "About..."
msgstr "關於 ..."

#: Application/ControlWindow.cpp:837
msgid "Open help\tCtrl+?"
msgstr "開啟說明\tCtrl+?"

#: Application/ControlWindow.cpp:838 Application/ControlWindow.cpp:914
#: Application/DialogOptions.cpp:171
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: Application/ControlWindow.cpp:888 Application/DialogNewManager.cpp:138
#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:274
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: Application/ControlWindow.cpp:913 Application/DialogAbout.cpp:186
msgid "About"
msgstr "關於"

#: Application/ControlWindow.cpp:922 Application/DialogOptions.cpp:154
#: Application/res/options.cpp:20
msgid "Calendars"
msgstr "行事曆"

#: Application/ControlWindow.cpp:925
msgid "Choose day"
msgstr "選擇日期"

#: Application/ControlWindow.cpp:929
msgid "Choose month"
msgstr "選擇月份"

#: Application/ControlWindow.cpp:947
msgid "Install license..."
msgstr "安裝授權..."

#: Application/ControlWindow.cpp:953
msgid "Show debug log"
msgstr "顯示除錯紀錄"

#: Application/ControlWindow.cpp:1019
#, c-format
msgid "Ctrl-%i"
msgstr "Ctrl-%i"

#: Application/ControlWindow.cpp:1033
msgid "Enable all calendars"
msgstr "啟用全部行事曆"

#: Application/ControlWindow.cpp:1034
msgid "Disable all calendars"
msgstr "停用全部行事曆"

#: Application/ControlWindow.cpp:1051
msgid "Current Day"
msgstr "本日"

#: Application/ControlWindow.cpp:1055
msgid "Next Day"
msgstr "後一天"

#: Application/ControlWindow.cpp:1056
msgid "Previous Day"
msgstr "前一天"

#: Application/ControlWindow.cpp:1059
msgid "Next Week"
msgstr "下一週"

#: Application/ControlWindow.cpp:1060
msgid "Previous Week"
msgstr "上一週"

#: Application/ControlWindow.cpp:1062 Application/ControlWindow.cpp:1076
#: Application/ControlWindow.cpp:1082 Application/Resource.h:465
msgid "Next Month"
msgstr "下個月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1063 Application/ControlWindow.cpp:1077
#: Application/ControlWindow.cpp:1083 Application/Resource.h:466
msgid "Previous Month"
msgstr "上個月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1075 Application/ControlWindow.cpp:1081
#: Application/Resource.h:467
msgid "Current Month"
msgstr "本月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1078 Application/ControlWindow.cpp:1084
msgid "Next Year"
msgstr "下一年"

#: Application/ControlWindow.cpp:1079 Application/ControlWindow.cpp:1085
msgid "Previous Year"
msgstr "上一年"

#: Application/ControlWindow.cpp:1081 Application/DialogAbout.cpp:138
#: Application/HotkeyControl.cpp:188
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: Application/ControlWindow.cpp:1082 Application/HotkeyControl.cpp:194
msgid "Right"
msgstr "右方向鍵"

#: Application/ControlWindow.cpp:1083 Application/HotkeyControl.cpp:190
msgid "Left"
msgstr "左方向鍵"

#: Application/ControlWindow.cpp:1084 Application/HotkeyControl.cpp:192
msgid "Up"
msgstr "上方向鍵"

#: Application/ControlWindow.cpp:1085 Application/HotkeyControl.cpp:196
msgid "Down"
msgstr "下方向鍵"

#: Application/ControlWindow.cpp:1089 Application/Util.cpp:633
msgid "January"
msgstr "一月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1089
msgid "Ctrl-F1"
msgstr "Ctrl-F1"

#: Application/ControlWindow.cpp:1090 Application/Util.cpp:635
msgid "February"
msgstr "二月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1090
msgid "Ctrl-F2"
msgstr "Ctrl-F2"

#: Application/ControlWindow.cpp:1091 Application/Util.cpp:637
msgid "March"
msgstr "三月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1091
msgid "Ctrl-F3"
msgstr "Ctrl-F3"

#: Application/ControlWindow.cpp:1092 Application/Util.cpp:639
msgid "April"
msgstr "四月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1092
msgid "Ctrl-F4"
msgstr "Ctrl-F4"

#: Application/ControlWindow.cpp:1093 Application/Util.cpp:641
#: Application/Util.cpp:671
msgid "May"
msgstr "五月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1093
msgid "Ctrl-F5"
msgstr "Ctrl-F5"

#: Application/ControlWindow.cpp:1094 Application/Util.cpp:643
msgid "June"
msgstr "六月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1094
msgid "Ctrl-F6"
msgstr "Ctrl-F6"

#: Application/ControlWindow.cpp:1095 Application/Util.cpp:645
msgid "July"
msgstr "七月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1095
msgid "Ctrl-F7"
msgstr "Ctrl-F7"

#: Application/ControlWindow.cpp:1096 Application/Util.cpp:647
msgid "August"
msgstr "八月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1096
msgid "Ctrl-F8"
msgstr "Ctrl-F8"

#: Application/ControlWindow.cpp:1097 Application/Util.cpp:649
msgid "September"
msgstr "九月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1097
msgid "Ctrl-F9"
msgstr "Ctrl-F9"

#: Application/ControlWindow.cpp:1098 Application/Util.cpp:651
msgid "October"
msgstr "十月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1098
msgid "Ctrl-F10"
msgstr "Ctrl-F10"

#: Application/ControlWindow.cpp:1099 Application/Util.cpp:653
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1099
msgid "Ctrl-F11"
msgstr "Ctrl-F11"

#: Application/ControlWindow.cpp:1100 Application/Util.cpp:655
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: Application/ControlWindow.cpp:1100
msgid "Ctrl-F12"
msgstr "Ctrl-F12"

#: Application/ControlWindow.cpp:1115 Application/ControlWindow.cpp:1143
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:270
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:545
msgid "Visible"
msgstr "顯示"

#: Application/ControlWindow.cpp:1116 Application/ControlWindow.cpp:1173
msgid "More settings..."
msgstr "更多設定 ..."

#: Application/ControlWindow.cpp:1117 Application/DialogOptions.cpp:871
#: Application/DialogOptions.cpp:1166 Application/DialogOptions.cpp:1307
#: Application/ItemList.cpp:639 Application/Resource.h:877
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: Application/ControlWindow.cpp:1140
#, c-format
msgid "Alt-%i"
msgstr "Alt-%i"

#: Application/ControlWindow.cpp:1216
msgid "Show all windows"
msgstr "顯示全部視窗"

#: Application/ControlWindow.cpp:1217
msgid "Hide all windows"
msgstr "隱藏全部視窗"

#: Application/ControlWindow.cpp:1842
msgid "License files (*.r2lic)|*.r2lic"
msgstr "授權檔案 (*.r2lic)|*.r2lic"

#: Application/ControlWindow.cpp:1843
msgid "Choose the license file"
msgstr "選擇授權檔案"

#: Application/ControlWindow.cpp:2223 Application/ControlWindow.cpp:2330
#: Application/ControlWindow.cpp:2373 Application/ItemCalendar.cpp:752
#: Application/ItemCalendar.cpp:782 Application/WindowTooltip.cpp:252
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1167
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1453
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:879
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:1210
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:837
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:1120
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:853
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:1102
msgid "*Empty*"
msgstr "*空白*"

#: Application/ControlWindow.cpp:2226
msgid "This instance"
msgstr "目前程序"

#: Application/ControlWindow.cpp:2227
msgid "Whole event"
msgstr "全部事件"

#: Application/ControlWindow.cpp:2228
msgid "All following"
msgstr "之後的事件"

#: Application/ControlWindow.cpp:2229 Application/DialogComponent.cpp:311
#: Application/DialogOptions.cpp:215
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Application/ControlWindow.cpp:2232 Application/ControlWindow.cpp:2332
msgid "Do you want to delete this item?"
msgstr "您確定要刪除此項目嗎？"

#: Application/ControlWindow.cpp:2233
#, c-format
msgid ""
"This is a recurring item:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"You can either delete just this instance (%s), all the following events or "
"the whole recurring event."
msgstr ""
"這是一個循環項目：\\ n\\ n %s\\ n\\ n您可以刪除僅此實例(%s)、以下所有事件或整"
"個循環事件"

#: Application/ControlWindow.cpp:2356
msgid "The item is read only and cannot be deleted."
msgstr "此項目是唯讀的且不能被刪除"

#: Application/ControlWindow.cpp:2357
msgid "Unable to delete the item."
msgstr "無法刪除項目"

#: Application/ControlWindow.cpp:2363
msgid "Do you want to delete these items?"
msgstr "您確定要刪除這些項目嗎？"

#: Application/ControlWindow.cpp:2410
msgid "The item is read only and cannot be moved."
msgstr "唯讀項目，無法移動。"

#: Application/ControlWindow.cpp:2411
msgid "Unable to move the item."
msgstr "無法移動項目。"

#: Application/CustomPropertyEditors.cpp:20
msgid "Choose a directory"
msgstr "選擇路徑"

#: Application/CustomPropertyEditors.cpp:186 Application/DialogCustomize.cpp:32
#: Application/res/customize.cpp:1
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#: Application/CustomPropertyEditors.cpp:234
msgid "Click 'Customize' button"
msgstr "按一下「自訂」按鈕"

#: Application/DialogAbout.cpp:76 Application/DialogOptions.cpp:1026
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: Application/DialogAbout.cpp:94
msgid "Built on"
msgstr "建置時間"

#: Application/DialogAbout.cpp:99
msgid "Developed by"
msgstr "開發者"

#: Application/DialogAbout.cpp:119
#, c-format
msgid "Translated (%s) by"
msgstr "翻譯 (%s)"

#: Application/DialogAbout.cpp:129
msgid "Licensed to"
msgstr "授權給"

#: Application/DialogAbout.cpp:136
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: Application/DialogAbout.cpp:141
msgid "FAQ"
msgstr "問與答"

#: Application/DialogAbout.cpp:144
msgid "Forum"
msgstr "論壇"

#: Application/DialogAbout.cpp:150
msgid "Menu icons by"
msgstr "選單圖示製作"

#: Application/DialogAbout.cpp:154
msgid "Application icon by"
msgstr "應用程式圖示提供"

#: Application/DialogAbout.cpp:164
msgid "Copyrights"
msgstr "版權所有"

#: Application/DialogAbout.cpp:205
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候 ..."

#: Application/DialogAbout.cpp:229 Application/res/about.cpp:1
msgid "Check for update"
msgstr "檢查更新"

#: Application/DialogAlarm.cpp:33
msgid "Choose Alarm"
msgstr "選擇鬧鈴"

#: Application/DialogAlarm.cpp:90 Application/DialogComponent.cpp:4036
msgid "All files (*.*)|*.*"
msgstr "所有檔案 (*.*)|*.*"

#: Application/DialogBulkChange.cpp:36
msgid "Change Fields"
msgstr "區段變更"

#: Application/DialogBulkChange.cpp:41
#, c-format
msgid "%i events selected"
msgstr "已選擇 %i 事件"

#: Application/DialogBulkChange.cpp:45
#, c-format
msgid "%i tasks selected"
msgstr "選擇 %i 工作"

#: Application/DialogBulkChange.cpp:112 Application/res/bulkchange.cpp:24
#: Application/res/editors.cpp:39 Application/res/editors.cpp:87
msgid "End time:"
msgstr "結束時間："

#: Application/DialogBulkChange.cpp:112 Application/DialogTodo.cpp:131
msgid "Due time:"
msgstr "到期時間："

#: Application/DialogBulkChange.cpp:295 Application/DialogComponent.cpp:427
msgid "Add new alarm"
msgstr "新增鬧鈴"

#: Application/DialogBulkChange.cpp:1008 Application/DialogNewManager.cpp:1279
msgid "Are you sure you want to do this?"
msgstr "您確定要進行此動作嗎？"

#: Application/DialogBulkChange.cpp:1009
#, c-format
msgid "The selected fields will be changed to %i items."
msgstr "已選擇的區段將變更%i 項目"

#: Application/DialogBulkChange.cpp:1011
msgid ""
"It's not possible to undo the operation so click \"Yes\" only if you are "
"completely sure you know what you are doing."
msgstr "所做的變更將無法復原，請確認無誤後再按下 \"是(Y)\" 執行變更。"

#: Application/DialogBulkChange.cpp:1016
msgid ""
"Note that changing the type between events and tasks will result to some "
"loss of data."
msgstr "注意，事件和工作項目類型互換時可能會造成部分資料遺失。"

#: Application/DialogCategories.cpp:50 Application/DialogCategories.cpp:79
#: Application/DialogOptions.cpp:506 Application/DialogOptions.cpp:1475
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: Application/DialogCategories.cpp:88 Application/DialogComponent.cpp:697
#: Application/DialogComponent.cpp:3961 Application/res/options.cpp:21
msgid "Add..."
msgstr "增加 ..."

#: Application/DialogCategories.cpp:91
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: Application/DialogCategories.cpp:95 Application/res/bulkchange.cpp:23
#: Application/res/bulkchange.cpp:32 Application/res/options.cpp:22
#: Application/res/options.cpp:30
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: Application/DialogCategories.cpp:104
msgid "Values"
msgstr "變數"

#: Application/DialogCategories.cpp:456
msgid "Please give a name for the category"
msgstr "請為這個分類命名"

#: Application/DialogCategories.cpp:456 Application/DialogComponent.cpp:3155
#: Application/DialogOptions.cpp:2654 Application/Resource.h:772
msgid "Enter text"
msgstr "輸入文字"

#: Application/DialogCategories.cpp:459 Application/DialogCategories.cpp:464
#: Application/DialogCategories.cpp:472
msgid "Unable to create the category!"
msgstr "無法建立分類！"

#: Application/DialogCategories.cpp:459
msgid "You must give a name for the category."
msgstr "您需要為分類設定一個名稱。"

#: Application/DialogCategories.cpp:464 Application/DialogComponent.cpp:3162
msgid "It's not allowed to use the '/'-character in the name."
msgstr "無法使用 '/' 符號命名。"

#: Application/DialogCategories.cpp:472
#, c-format
msgid "A category called \"%s\" already exists."
msgstr "分類  \"%s\" 已存在。"

#: Application/DialogComponent.cpp:272 Application/res/customize.cpp:5
#: Application/res/customize.cpp:8 Application/res/customize.cpp:11
#: Application/res/customize.cpp:14 Application/res/customize.cpp:17
#: Application/res/customize.cpp:20 Application/res/customize.cpp:23
#: Application/res/customize.cpp:26 Application/res/customize.cpp:29
#: Application/res/customize.cpp:32
msgid "Additional"
msgstr "額外"

#: Application/DialogComponent.cpp:298 Application/DialogNewManager.cpp:246
#: Application/DialogNewManager.cpp:329 Application/DialogNewManager.cpp:1775
#: Application/DialogOptions.cpp:1255 Application/HotkeyControl.cpp:180
#: Application/ItemCalendar.cpp:791 Application/ItemListAlarm.cpp:425
#: Application/ItemListAlarm.cpp:438 Application/res/editors.cpp:114
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: Application/DialogComponent.cpp:308 Application/DialogOptions.cpp:212
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: Application/DialogComponent.cpp:443
msgid "Link start and end dates"
msgstr "連結開始和結束日期"

#: Application/DialogComponent.cpp:508
msgid "Save\tCtrl+S"
msgstr "儲存檔案\tCtrl+S"

#: Application/DialogComponent.cpp:509
msgid "Save As New\tShift+Ctrl+S"
msgstr "另存新檔\tShift+Ctrl+S"

#: Application/DialogComponent.cpp:510
msgid "Save To File...\tAlt+Ctrl+S"
msgstr "另存新檔...\tAlt+Ctrl+S"

#: Application/DialogComponent.cpp:511
msgid "Print...\tCtrl+P"
msgstr "列印 ...\tCtrl+P"

#: Application/DialogComponent.cpp:512
msgid "Delete\tCtrl+Delete"
msgstr "刪除\tCtrl+Delete"

#: Application/DialogComponent.cpp:514
msgid "Close && Accept\tCtrl+Enter"
msgstr "關閉 && 接受\tCtrl-Enter"

#: Application/DialogComponent.cpp:517
msgid "Close\tCtrl+W"
msgstr "關閉\tCtrl+W"

#: Application/DialogComponent.cpp:519
msgid "Close\tAlt-F4"
msgstr "關閉\tAlt-F4"

#: Application/DialogComponent.cpp:1111 Application/DialogTodo.cpp:578
msgid "The selected calendar does not support recurrence."
msgstr "選擇的行事曆不支援循環功能。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1120
msgid ""
"The alarm won't be shown since the calendar has ignore alarms setting "
"enabled."
msgstr "行事曆無法啟用鬧鈴，鬧鈴將不會顯示。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1138
msgid "The alarm won't be shown since skin doesn't have an alarm window."
msgstr "面板無鬧鈴視窗，鬧鈴將不會顯示。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1147
msgid "The task is read-only and the modifications cannot be saved."
msgstr "工作項目是唯讀的且不會儲存任何變更。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1151
msgid "The event is read-only and the modifications cannot be saved."
msgstr "事件項目是唯讀的且不會儲存任何變更。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1158
msgid "The task is from a read-only calendar."
msgstr "此工作來自一個唯獨的行事曆。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1162
msgid "The event is from a read-only calendar."
msgstr "此事件來自一個唯獨的行事曆。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1169
msgid "There are no calendars available which can store tasks."
msgstr "沒有可用於儲存工作的日曆。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1173
msgid "There are no calendars available which can store events."
msgstr "沒有可用於儲存事件的日曆。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1178
msgid "No target calendar has been selected."
msgstr "沒有選擇目標行事曆。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1182
msgid "The original description is in HTML and cannot be edited."
msgstr "原始的描述在HTML中且無法被編輯。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1186
msgid ""
"Tip: You can customize the editor from Options->Advanced->Customize event/"
"task editor fields."
msgstr ""
"提示：您可以從「選項」->「進階」->「自訂事件/工作編輯器」欄位自訂編輯器。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1443
msgid ""
"There is no calendar selected for the item. Please choose the calendar where "
"you want to store the item."
msgstr ""
"沒有為此項目選擇要儲存的行事曆。請點擊行事曆按鈕並且為此項目選擇行事曆。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1447
msgid ""
"There are no valid calendars where the item can be saved. You need to go to "
"the options and create a new calendar for the item. Note that some calendars "
"do not support both events and tasks."
msgstr ""
"沒有可用的行事曆可儲存此項目。您需要在選項中建立一個新行事曆。請注意有些行事"
"曆無法同時支援事件和工作。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1450
msgid "Unable to save the item."
msgstr "無法儲存項目。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1484
msgid "Updating"
msgstr "更新"

#: Application/DialogComponent.cpp:1554
msgid "Do you want to save the changes?"
msgstr "您要儲存變更嗎？"

#: Application/DialogComponent.cpp:1555
msgid "You have made some changes to the fields."
msgstr "您已做了一些變更。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1560
msgid "&Save"
msgstr "儲存(&S)"

#: Application/DialogComponent.cpp:1561
msgid "&Discard"
msgstr "放棄(&D)"

#: Application/DialogComponent.cpp:1562 Application/DialogMessage.cpp:359
#: Application/DialogMessage.cpp:391 Application/DialogOptions.cpp:1636
#: Application/DropTarget.cpp:89 Application/Resource.h:454
#: Application/res/alarm.cpp:10 Application/res/bulkchange.cpp:77
#: Application/res/customize.cpp:34 Application/res/print.cpp:8
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: Application/DialogComponent.cpp:1577
msgid "Are you sure you want to delete the task?"
msgstr "您是否確定要刪除"

#: Application/DialogComponent.cpp:1577
msgid "Are you sure you want to delete the event?"
msgstr "是否確實要刪除此事件？"

#: Application/DialogComponent.cpp:1578
msgid "Note that all the recurring instances will be deleted."
msgstr "請注意，所有重複執行個體都將被刪除。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1745 Application/DialogEvent.cpp:100
#: Application/res/bulkchange.cpp:3
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: Application/DialogComponent.cpp:1748 Application/DialogComponent.cpp:4036
#: Application/DialogNewManager.cpp:1661 Application/DialogNewManager.cpp:1701
msgid "Choose a file"
msgstr "選擇檔案"

#: Application/DialogComponent.cpp:1748
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarHandler.h:43
msgid "iCalendar files (*.ics)|*.ics"
msgstr "iCalendar 檔案 (*.ics)|*.ics"

#: Application/DialogComponent.cpp:1860
msgid "before the event starts."
msgstr "在事件開始前。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1863
msgid "before the task is due."
msgstr "在工作到期之前。"

#: Application/DialogComponent.cpp:1887 Application/DialogComponent.cpp:2049
msgid "Set alarm sound"
msgstr "設定鬧鈴音效"

#: Application/DialogComponent.cpp:1891 Application/DialogComponent.cpp:2053
msgid "Current alarm: "
msgstr "目前的鬧鈴："

#: Application/DialogComponent.cpp:1893
msgid "Remove alarm"
msgstr "移除鬧鈴"

#: Application/DialogComponent.cpp:1895 Application/res/bulkchange.cpp:18
#: Application/res/bulkchange.cpp:27
msgid "Minutes"
msgstr "分"

#: Application/DialogComponent.cpp:1896 Application/res/bulkchange.cpp:19
#: Application/res/bulkchange.cpp:28
msgid "Hours"
msgstr "時"

#: Application/DialogComponent.cpp:1897 Application/res/bulkchange.cpp:20
#: Application/res/bulkchange.cpp:29 Application/res/bulkchange.cpp:68
#: Application/res/editors.cpp:96
msgid "Days"
msgstr "天"

#: Application/DialogComponent.cpp:1900
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: Application/DialogComponent.cpp:1901
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:336
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksHandler.cpp:282
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoHandler.cpp:280
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Handler.cpp:280
#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoHandler.cpp:237
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: Application/DialogComponent.cpp:1902
msgid "SMS"
msgstr "SMS"

#: Application/DialogComponent.cpp:2230
msgid ""
"Unable to find any calendar handlers for the event. The event was not saved."
msgstr "無法為事件找到任何行事曆管理員。事件將不會被儲存。"

#: Application/DialogComponent.cpp:2562
#, c-format
msgid "On the %s day of the month"
msgstr "在每月的第 %s 天"

#: Application/DialogComponent.cpp:2570
msgid "first"
msgstr "一"

#: Application/DialogComponent.cpp:2574
msgid "second"
msgstr "二"

#: Application/DialogComponent.cpp:2578
msgid "third"
msgstr "三"

#: Application/DialogComponent.cpp:2582
msgid "fourth"
msgstr "四"

#: Application/DialogComponent.cpp:2586
msgid "fifth"
msgstr "五"

#: Application/DialogComponent.cpp:2590
#, c-format
msgid "On the %s %s of the month"
msgstr "在每月的第 %s 個 %s"

#: Application/DialogComponent.cpp:2598
#, c-format
msgid "On the last %s of the month"
msgstr "在每月的最後一個 %s"

#: Application/DialogComponent.cpp:2607
msgid "On the first weekday of the month"
msgstr "在每月的第一個週末"

#: Application/DialogComponent.cpp:2616
msgid "On the last weekday of the month"
msgstr "在每月的最後一個週末"

#: Application/DialogComponent.cpp:2623
msgid "On the last day of the month"
msgstr "在每月的最後一天"

#: Application/DialogComponent.cpp:3155
msgid "Please give a name for the template"
msgstr "請為這個範本命名"

#: Application/DialogComponent.cpp:3158 Application/DialogComponent.cpp:3162
msgid "Unable to create the template!"
msgstr "無法建立範本！"

#: Application/DialogComponent.cpp:3158
msgid "You must give a name for the template."
msgstr "您必須為這個範本命名。"

#: Application/DialogComponent.cpp:3171
#, c-format
msgid "A template called \"%s\" already exists."
msgstr "範本名稱 \"%s\" 已經存在。"

#: Application/DialogComponent.cpp:3172
msgid "Do you want to overwrite the template?"
msgstr "您確定要覆蓋原有的範本嗎？"

#: Application/DialogComponent.cpp:3190
msgid "Choose the template to delete:"
msgstr "選擇要刪除的範本："

#: Application/DialogComponent.cpp:3358
msgid "Choose the template which is used for new tasks:"
msgstr "為新工作選擇要使用的範本："

#: Application/DialogComponent.cpp:3358
msgid "Choose the template which is used for new events:"
msgstr "為新事件選擇要使用的範本："

#: Application/DialogComponent.cpp:3398
msgid "Save as template..."
msgstr "儲存範本到 ..."

#: Application/DialogComponent.cpp:3399
msgid "Delete template..."
msgstr "刪除範本 ..."

#: Application/DialogComponent.cpp:3400
msgid "Set the default template..."
msgstr "設為預設範本 ..."

#: Application/DialogComponent.cpp:3408
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: Application/DialogComponent.cpp:3987
msgid "There is no calendar selected which can fetch the attachment."
msgstr "沒有選擇可以提取附件的日曆。"

#: Application/DialogComponent.cpp:3988 Application/DialogComponent.cpp:4025
#: Application/DialogComponent.cpp:4050
msgid "Operation failed."
msgstr "操作失敗。"

#: Application/DialogComponent.cpp:3994
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: Application/DialogComponent.cpp:3995
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: Application/DialogComponent.cpp:4024
msgid "Failed to read the attachment."
msgstr "無法讀取附件。"

#: Application/DialogComponent.cpp:4036
msgid "Save to a file"
msgstr "儲存檔案"

#: Application/DialogComponent.cpp:4049
msgid "Failed to save the attachment."
msgstr "無法儲存附件。"

#: Application/DialogDayRange.cpp:31
msgid "Select the day range"
msgstr "選擇日期範圍"

#: Application/DialogDayRange.cpp:38
msgid ""
"This exporter is unable to save recurring events so they need to be "
"converted to single instances. Please define the day range which will be "
"saved to the file."
msgstr ""
"此匯出工具無法保存循環事件，所以需要轉換成單一事件。請設定要儲存到檔案中的日"
"期範圍。"

#: Application/DialogDayRange.cpp:45
msgid "From:"
msgstr "從："

#: Application/DialogDayRange.cpp:54
msgid "To:"
msgstr "到："

#: Application/DialogEvent.cpp:339
msgid "The end time cannot be earlier than the start time."
msgstr "結束時間不能早於開始時間。"

#: Application/DialogEvent.cpp:400 Application/Resource.h:475
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: Application/DialogEvent.cpp:400 Application/Resource.h:474
msgid "Anniversary"
msgstr "週年紀念日"

#: Application/DialogEvent.cpp:402
msgid ""
"You have created a birthday or anniversary but didn't define any "
"recurrence.\n"
"Do you want to make the event repeat every year?"
msgstr ""
"您已建立了一個生日或週年紀念日，但是沒有設定循環週期。\n"
"您確定要讓事件每年重復嗎？"

#: Application/DialogMessage.cpp:171
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: Application/DialogMessage.cpp:175
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: Application/DialogMessage.cpp:179
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: Application/DialogMessage.cpp:183
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: Application/DialogMessage.cpp:230
msgid "Do not show this again"
msgstr "不再顯示此訊息"

#: Application/DialogMessage.cpp:325 Application/DialogMessage.cpp:333
#: Application/DialogMessage.cpp:350 Application/DialogMessage.cpp:358
#: Application/DialogMessage.cpp:387 Application/Resource.h:455
#: Application/res/alarm.cpp:9 Application/res/bulkchange.cpp:76
#: Application/res/customize.cpp:33 Application/res/print.cpp:7
msgid "&OK"
msgstr "確定(&O)"

#: Application/DialogMessage.cpp:341 Application/DialogMessage.cpp:379
msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

#: Application/DialogMessage.cpp:342 Application/DialogMessage.cpp:383
msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

#: Application/DialogNewManager.cpp:96 Application/res/newmanager.cpp:1
msgid "Manager"
msgstr "管理"

#: Application/DialogNewManager.cpp:140
#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:275
msgid "Tasks"
msgstr "工作"

#: Application/DialogNewManager.cpp:218
msgid "Show original"
msgstr "循環起始時間"

#: Application/DialogNewManager.cpp:222
msgid "Show current"
msgstr "當下循環事件"

#: Application/DialogNewManager.cpp:226
msgid "Show upcoming"
msgstr "未來循環事件"

#: Application/DialogNewManager.cpp:238 Application/DialogNewManager.cpp:327
#: Application/DialogNewManager.cpp:1773
msgid "New"
msgstr "新增"

#: Application/DialogNewManager.cpp:242 Application/DialogNewManager.cpp:328
#: Application/DialogNewManager.cpp:1774 Application/res/newmanager.cpp:4
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: Application/DialogNewManager.cpp:250 Application/DialogNewManager.cpp:331
#: Application/DialogNewManager.cpp:1777
msgid "Copy to"
msgstr "複製到"

#: Application/DialogNewManager.cpp:254 Application/DialogNewManager.cpp:332
#: Application/DialogNewManager.cpp:1778
msgid "Move to"
msgstr "移動到"

#: Application/DialogNewManager.cpp:258 Application/DialogNewManager.cpp:333
#: Application/DialogNewManager.cpp:1779
msgid "Change fields"
msgstr "編輯欄位"

#: Application/DialogNewManager.cpp:311
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: Application/DialogNewManager.cpp:312
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: Application/DialogNewManager.cpp:315
msgid "Print..."
msgstr "列印 ..."

#: Application/DialogNewManager.cpp:317
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:240
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: Application/DialogNewManager.cpp:318
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: Application/DialogNewManager.cpp:320 Application/res/about.cpp:2
#: Application/res/debugwindow.cpp:2 Application/res/newmanager.cpp:2
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: Application/DialogNewManager.cpp:335
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: Application/DialogNewManager.cpp:336
msgid "Select none"
msgstr "全不選"

#: Application/DialogNewManager.cpp:337
msgid "Toggle selection"
msgstr "反向選擇"

#: Application/DialogNewManager.cpp:338
msgid "Select duplicates"
msgstr "選擇重複項目"

#: Application/DialogNewManager.cpp:754
msgid "Sort by due time"
msgstr "依到期時間排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:758
msgid "Sort by end time"
msgstr "依結束時間排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:762
msgid "Sort by summary"
msgstr "依摘要排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:765
msgid "Sort by location"
msgstr "依地點排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:768
msgid "Sort by calendar"
msgstr "依行事曆排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:771
msgid "Sort by category"
msgstr "依分類排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:774
msgid "Sort by url"
msgstr "依連結排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:777
msgid "Sort by repeat"
msgstr "依循環事件排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:780
msgid "Sort by priority"
msgstr "依優先權排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:783
msgid "Sort by status"
msgstr "依狀態圖示排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:786
msgid "Sort by create time"
msgstr "按創建時間排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:789
msgid "Sort by modify time"
msgstr "按修改時間排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:793
msgid "Sort by start time"
msgstr "依開始時間排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:811
msgid "Start time"
msgstr "開始時間"

#: Application/DialogNewManager.cpp:813
msgid "End time"
msgstr "結束時間"

#: Application/DialogNewManager.cpp:815 Application/Resource.h:802
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: Application/DialogNewManager.cpp:817
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: Application/DialogNewManager.cpp:823
msgid "Url"
msgstr "網址"

#: Application/DialogNewManager.cpp:836
msgid "Create time"
msgstr "建立時間"

#: Application/DialogNewManager.cpp:838
msgid "Modify time"
msgstr "修改時間"

#: Application/DialogNewManager.cpp:841 Application/DialogSkinSettings.cpp:371
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:577 Application/ItemListEvent.cpp:785
#: Application/ItemListTodo.cpp:1478 Application/ItemListTodo.cpp:1501
msgid "Reverse sorting"
msgstr "反向排序"

#: Application/DialogNewManager.cpp:937
#, c-format
msgid "Total: %i (Selected: %i)"
msgstr "全部: %i (已選擇: %i)"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1108
msgid ""
"Opening a lot of items for editing can take a long time. Are you sure you "
"want to do this?"
msgstr "一次開啟大量的項目做編輯會花費一段時間。您確定要繼續？"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1136
msgid "Do you want to delete the selected item?"
msgstr "您確定要刪除選擇的項目嗎？"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1140
#, c-format
msgid "Do you want to delete the selected %i items?"
msgstr "您確定要刪除選擇的 %i 個項目嗎？"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1163
msgid "The selected item is read only and cannot be deleted."
msgstr "選擇的項目是唯讀的不能被刪除"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1167
#, c-format
msgid "There were %i read only items which were not deleted."
msgstr "有 %i 個唯獨項目沒有被刪除"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1170
msgid "Unable to delete some items."
msgstr "無法刪除項目"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1225
msgid "Select the calendar where the items should be copied to:"
msgstr "選擇項目將被複製到的行事曆："

#: Application/DialogNewManager.cpp:1229
msgid "Select the calendar where the items should be moved to:"
msgstr "選擇項目將被移動到的行事曆："

#: Application/DialogNewManager.cpp:1248 Application/DialogNewManager.cpp:1355
msgid "Operation failed!"
msgstr "操作失敗！"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1248
msgid "There are no calendars available that are able to store the items."
msgstr "行事曆中沒有可儲存的項目。"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1280
msgid ""
"Moving items to an online calendar is not safe. If the destination calendar "
"doesn't accept the items because of network problems or for some other "
"reason you will lose all the moved events.\n"
"\n"
"So, click \"Yes\" only if you are completely sure you know what you are "
"doing."
msgstr ""
"移動項目到網路行事曆是不安全的，原因是網路問題或是不明原因，\n"
"導致目標行事曆無法接收項目，則您所移動的項目將全部遺失。\n"
"\n"
"所以！當您有完全的把握知道您在做什麼時，請點擊【是】。"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1329
#, c-format
msgid "Moved %i items to these calendars:\n"
msgstr "移動 %i 項目到行事曆：\n"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1333
#, c-format
msgid "Copied %i items to these calendars:\n"
msgstr "複製 %i 項目到行事曆：\n"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1338
msgid ""
"\n"
"Important! Copying items to an online calendar takes some time so they won't "
"be available until after a while."
msgstr ""
"\n"
"重要！複製項目到網路行事曆時需要一段時間。這段時間裡行事曆\n"
"將無法使用，直到複製完成才可繼續使用。"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1344
msgid "Some items were set as read-only and were copied instead moved."
msgstr "部分項目設定為唯獨，已以複製取代移動處理。"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1347
msgid "Operation finished!"
msgstr "操作完成！"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1355
msgid "You need to select at least one calendar for the events."
msgstr "您需要為事件至少選擇一個行事曆。"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1493
msgid "Backup was successful."
msgstr "備份成功"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1494
msgid "The backup contains these files:"
msgstr "備份檔案包含以下檔案："

#: Application/DialogNewManager.cpp:1513
msgid ""
"Warning! The backup file does not contain any iCalendar files. If you have "
"any locally stored events or tasks you need to back up them manually."
msgstr ""
"警告！備份檔案沒有包含任何的 iCalendar 檔案。如果您有任何在本機的事件或工作則"
"需要使用手動備份。"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1521
msgid "Unable to create the backup file."
msgstr "無法建立備份檔案。"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1554
msgid "The archive contains unknown files:\n"
msgstr "包含未知的檔案：\n"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1561
msgid "Restore was successful."
msgstr "還原成功。"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1565
msgid "There were problems during the restore."
msgstr "在還原時發生錯誤。"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1669
#, c-format
msgid "Exported %i events successfully."
msgstr "成功匯出 %i 事件。"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1673
#, c-format
msgid "Exported %i todo items successfully."
msgstr "成功匯出 %i 待辦事項。"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1680
msgid "Export failed!"
msgstr "匯出失敗！"

#: Application/DialogNewManager.cpp:1711
msgid "Import failed!"
msgstr "匯入失敗！"

#: Application/DialogOptions.cpp:110
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: Application/DialogOptions.cpp:156
msgid "Skins"
msgstr "面板"

#: Application/DialogOptions.cpp:159 Application/res/options.cpp:25
msgid "Hotkeys"
msgstr "快捷鍵"

#: Application/DialogOptions.cpp:162
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: Application/DialogOptions.cpp:176
msgid "Reset all settings"
msgstr "重設所有設定"

#: Application/DialogOptions.cpp:203
msgid "Reset offline copy"
msgstr "重設離線副本"

#: Application/DialogOptions.cpp:206
msgid "Authenticate"
msgstr "驗證"

#: Application/DialogOptions.cpp:466 Application/DialogSkinSettings.cpp:279
msgid "On Top"
msgstr "最上層"

#: Application/DialogOptions.cpp:470 Application/DialogSkinSettings.cpp:283
msgid "On Bottom"
msgstr "最底部"

#: Application/DialogOptions.cpp:474 Application/DialogSkinSettings.cpp:287
msgid "On Desktop"
msgstr "桌面上"

#: Application/DialogOptions.cpp:506
msgid "Select the categories:"
msgstr "選擇分類："

#: Application/DialogOptions.cpp:873 Application/DialogOptions.cpp:1178
#: Application/DialogOptions.cpp:1297 Application/DialogSkinSettings.cpp:386
msgid "TrayIcon"
msgstr "系統列圖示"

#: Application/DialogOptions.cpp:1036
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: Application/DialogOptions.cpp:1051
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: Application/DialogOptions.cpp:1059
msgid "Addons"
msgstr "附加元件"

#: Application/DialogOptions.cpp:1074
msgid "Version history"
msgstr "版本歷史"

#: Application/DialogOptions.cpp:1094
msgid ""
"This is an old Rainlendar skin. Some of the features might not be supported."
msgstr "這是一個舊的 Rainlendar 面板，部分功能可能無法使用。"

#: Application/DialogOptions.cpp:1123 Application/res/options.cpp:35
msgid "Advanced >>>"
msgstr "進階選項 >>>"

#: Application/DialogOptions.cpp:1127
msgid "<<< Simple"
msgstr "<<< 基本選項"

#: Application/DialogOptions.cpp:1254
msgid "Open containing folder"
msgstr "開啟目的地資料夾"

#: Application/DialogOptions.cpp:1493
msgid "Custom categories are not supported."
msgstr "不支援自訂分類"

#: Application/DialogOptions.cpp:1493
#, c-format
msgid ""
"The skin \"%s\" doesn't support custom category appearances so it's not "
"possible to edit them."
msgstr "面板 \"%s\" 不支援自訂分類功能，故無法修改項目。"

#: Application/DialogOptions.cpp:1628
msgid "Activate only default windows?"
msgstr "僅使用預設視窗？"

#: Application/DialogOptions.cpp:1629
msgid "Do you want to activate only the default windows or all windows?"
msgstr "您要使用預設的視窗或是全部視窗？"

#: Application/DialogOptions.cpp:1631
msgid "Note that activating all windows can decrease the performance."
msgstr "請注意若使用全部的視窗將會降低系統效能。"

#: Application/DialogOptions.cpp:1634
msgid "&Default"
msgstr "&預設"

#: Application/DialogOptions.cpp:1635
msgid "&All"
msgstr "&全部"

#: Application/DialogOptions.cpp:2038
msgid ""
"Activate the edit field and press the hotkey combination. Note that the "
"hotkeys are global and will affect other applications too so don't make them "
"too simple."
msgstr ""
"點選編輯區域並按下快速鍵組合。請注意設定的快速鍵為全域類型並有可能影響到其他"
"程式，故請不要設定的過於簡單。"

#: Application/DialogOptions.cpp:2047
msgid "Hotkey"
msgstr "快捷鍵"

#: Application/DialogOptions.cpp:2048
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: Application/DialogOptions.cpp:2132
msgid "Search:"
msgstr "搜尋："

#: Application/DialogOptions.cpp:2235 Application/Rainlendar.cpp:766
msgid "Do you want to reset all settings?"
msgstr "您確定要重新設定所有設定？"

#: Application/DialogOptions.cpp:2236
msgid ""
"This will reset all settings to default values. The default settings are "
"applied immediately. Do you want to continue?"
msgstr ""
"此動作將會把全部設定恢復成預設值，並且預設值會立即被套用。您確定要繼續執行"
"嗎？"

#: Application/DialogOptions.cpp:2359
msgid "Common"
msgstr "一般"

#: Application/DialogOptions.cpp:2360 Application/DialogOptions.cpp:2859
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:294
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: Application/DialogOptions.cpp:2361 Application/DialogOptions.cpp:2863
msgid "Read only"
msgstr "唯讀"

#: Application/DialogOptions.cpp:2362 Application/DialogOptions.cpp:2867
msgid "Ignore alarms"
msgstr "忽略鬧鈴"

#: Application/DialogOptions.cpp:2363 Application/DialogOptions.cpp:2871
msgid "Default alarm (minutes)"
msgstr "預設鬧鈴 (分鐘)"

#: Application/DialogOptions.cpp:2375 Application/DialogOptions.cpp:2875
msgid "Visual category"
msgstr "顯示分類"

#: Application/DialogOptions.cpp:2377 Application/DialogOptions.cpp:2887
msgid "Time offset (mins)"
msgstr "時間偏移量 (分)"

#: Application/DialogOptions.cpp:2382 Application/DialogOptions.cpp:2891
msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#: Application/DialogOptions.cpp:2650
#, c-format
msgid "Copy of %s"
msgstr "%s 的複製"

#: Application/DialogOptions.cpp:2654 Application/WizardPageCalendar.cpp:777
msgid "Please enter a name for the calendar."
msgstr "請輸入行事曆名稱。"

#: Application/DialogOptions.cpp:2664 Application/WizardPageCalendar.cpp:889
msgid "Illegal character!"
msgstr "非法的字元！"

#: Application/DialogOptions.cpp:2665 Application/WizardPageCalendar.cpp:890
msgid "It's not allowed to use the '/' or ';' characters in the name."
msgstr "不可使用「/」或「;」符號命名。"

#: Application/DialogOptions.cpp:2684
#, c-format
msgid "A calendar called \"%s\" already exists."
msgstr "行事曆名稱為 \"%s\" 已存在。"

#: Application/DialogOptions.cpp:2685
msgid "Choose another name."
msgstr "選擇另一個名稱。"

#: Application/DialogOptions.cpp:2815 Application/WizardPageCalendar.cpp:493
msgid "Authentication failure"
msgstr "認證失敗"

#: Application/DialogOptions.cpp:2816 Application/WizardPageCalendar.cpp:494
msgid ""
"The OAuth process failed. Rainlendar is unable to access your calendar data."
msgstr "OAuth過程失敗。Rainlendar無法存取您的日曆資料。"

#: Application/DialogOptions.cpp:3367
msgid "Do you want to delete the skin?"
msgstr "您確定要刪除這個面板嗎？"

#: Application/DialogOptions.cpp:3368
#, c-format
msgid ""
"If you select yes the skin \"%s\"\n"
"will be permanently deleted."
msgstr ""
"如果您選擇「是」\n"
"\"%s\" 面板將被永久刪除。"

#: Application/DialogOptions.cpp:3374
msgid "Delete failed!"
msgstr "刪除失敗!"

#: Application/DialogOptions.cpp:3375
msgid "Unable to delete the skin."
msgstr "無法刪除面板。"

#: Application/DialogPrint.cpp:53
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: Application/DialogPrint.cpp:78
msgid "Print items"
msgstr "列印項目"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:50 Application/res/options.cpp:24
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:82
msgid "Variables"
msgstr "變數"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:92
msgid "Window settings"
msgstr "視窗設定"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:98
msgid "Settings can be shown only for a single window."
msgstr "設定可能只顯示單一視窗。"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:102
msgid "No settings available."
msgstr "無可用的設定。"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:250
msgid "Global variables"
msgstr "整體變數"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:272
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:546
msgid "Grow upwards"
msgstr "向上成長"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:290
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:551
msgid "Window position"
msgstr "面板視窗位置"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:295
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:297
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:552
msgid "Click through"
msgstr "穿透點擊"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:301
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:557
msgid "Scale"
msgstr "比例"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:305
msgid "Filters"
msgstr "過濾"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:311
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:586
msgid "Included calendars"
msgstr "包含的行事曆"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:312
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:593
msgid "Excluded calendars"
msgstr "排除的行事曆"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:335
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:600
msgid "Included categories"
msgstr "包含的分類"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:338
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:615
msgid "Excluded categories"
msgstr "排除的分類"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:344
msgid "Task list"
msgstr "工作清單"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:347 Application/ItemListTodo.cpp:1467
#: Application/ItemListTodo.cpp:1490
msgid "Alphabetically"
msgstr "依照字母順序"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:348 Application/ItemListTodo.cpp:1468
#: Application/ItemListTodo.cpp:1491
msgid "By Category"
msgstr "依照分類"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:349 Application/ItemListTodo.cpp:1469
#: Application/ItemListTodo.cpp:1492
msgid "By Due Date"
msgstr "依照到期日"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:350 Application/ItemListTodo.cpp:1470
#: Application/ItemListTodo.cpp:1493
msgid "By Start Date"
msgstr "依照開始日"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:351 Application/ItemListTodo.cpp:1471
#: Application/ItemListTodo.cpp:1494
msgid "By Status"
msgstr "依照狀態"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:352 Application/ItemListTodo.cpp:1472
#: Application/ItemListTodo.cpp:1495
msgid "By Priority"
msgstr "依照優先權"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:353 Application/ItemListTodo.cpp:1473
#: Application/ItemListTodo.cpp:1496
msgid "By Location"
msgstr "依照地點"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:354 Application/ItemListTodo.cpp:1474
#: Application/ItemListTodo.cpp:1497
msgid "By Calendar"
msgstr "依照行事曆"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:355 Application/ItemListTodo.cpp:1475
#: Application/ItemListTodo.cpp:1498 Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:784
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:357
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:563 Application/ItemListTodo.cpp:1534
msgid "Primary sort order"
msgstr "主要排序方式"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:358
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:564 Application/ItemListTodo.cpp:1535
msgid "Secondary sort order"
msgstr "次要排序方式"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:359
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:565
msgid "Reverse primary sorting"
msgstr "主要排序方式反向"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:360
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:566
msgid "Reverse secondary sorting"
msgstr "次要排序方式反向"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:361
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:567 Application/ItemListTodo.cpp:1483
msgid "Empty at top"
msgstr "空白項目置頂"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:362
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:568 Application/ItemListTodo.cpp:1441
msgid "Hide completed tasks"
msgstr "隱藏已完成的工作"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:363
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:569 Application/ItemListTodo.cpp:1446
msgid "Hide canceled tasks"
msgstr "隱藏已取消的工作"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:364
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:570 Application/ItemListTodo.cpp:1451
msgid "Hide upcoming tasks"
msgstr "隱藏即將到來的工作"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:368 Application/ItemListEvent.cpp:803
msgid "Event list"
msgstr "事件清單"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:372
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:578 Application/ItemListEvent.cpp:790
msgid "Show empty days"
msgstr "顯示空白日期"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:377
msgid "Window variables"
msgstr "視窗變數"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:400
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:633
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:406
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:455
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:638
msgid "Left click"
msgstr "單擊左鍵"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:458
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:648
msgid "Right click"
msgstr "單擊右鍵"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:461
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:658
msgid "Double left click"
msgstr "雙擊左鍵"

#: Application/DialogSkinSettings.cpp:464
#: Application/DialogSkinSettings.cpp:668
msgid "Double right click"
msgstr "雙擊右鍵"

#: Application/DialogTimeZoneSelector.cpp:72 Application/ItemTime.cpp:117
#: Application/SkinXML.cpp:535
msgid "Local"
msgstr "本機"

#: Application/DialogTodo.cpp:96 Application/DialogTodo.cpp:449
#: Application/res/bulkchange.cpp:4
msgid "Task"
msgstr "工作"

#: Application/DialogTodo.cpp:126
msgid "Date only"
msgstr "只使用日期"

#: Application/DialogTodo.cpp:586
msgid "The due date needs to be set before recurrence can be defined."
msgstr "使用循環事件功能前必須設定到期時間。"

#: Application/DialogTodo.cpp:596
msgid "The due time cannot be earlier than the start time."
msgstr "截止日期不能早於開始時間。"

#: Application/DialogTodo.cpp:615
msgid "Unable to add new alarm!"
msgstr "無法新增鬧鈴！"

#: Application/DialogTodo.cpp:616
msgid ""
"The due date needs to be specified for the task before it can have alarms."
msgstr "使用鬧鈴功能前必須設定到期時間。"

#: Application/DropTarget.cpp:83
msgid "Upgrade to Pro version before installing the license."
msgstr "升級至專業版前請先安裝授權。"

#: Application/DropTarget.cpp:84
msgid ""
"You are still using the Lite version which doesn't include the Pro features. "
"You need to go to the Rainlendar's download page and get the Pro version."
msgstr ""
"您使用的 Lite 版並不包含專業版的功能，若需要專業版請到 Rainlendar 下載頁面下"
"載。"

#: Application/DropTarget.cpp:87
msgid "&Get Pro"
msgstr "取得專業版(&G)"

#: Application/DropTarget.cpp:88
msgid "&Ignore"
msgstr "忽略(&I)"

#: Application/DropTarget.cpp:107
msgid ""
"If you downloaded a .r2skin or .r2lang file and your\n"
"web browser changed the extension to .zip you can rename\n"
"the file back to the way it was and import it again."
msgstr ""
"如果您下載了 .r2skin 或是 .r2lang 檔案。\n"
"但是您的瀏覽器下載時變更了檔案格式為 .zip 時。\n"
"您可以變更檔案的副檔名後再重新匯入。"

#: Application/DropTarget.cpp:108
msgid "Zip archives cannot be imported to Rainlendar."
msgstr "Zip 檔案無法匯入到 Rainlendar。"

#: Application/DropTarget.cpp:136
#, c-format
msgid "Unknown file \"%s\"."
msgstr "未知的檔案 \"%s\"。"

#: Application/DropTarget.cpp:137
msgid "The file cannot be imported into Rainlendar."
msgstr "檔案無法匯入到 Rainlendar。"

#: Application/DropTarget.cpp:144
msgid "Installation failed!"
msgstr "安裝失敗！"

#: Application/DropTarget.cpp:145
msgid "Unable to copy the file. The source is the same as the destination."
msgstr "無法複製檔案。目標檔案與來源相同。"

#: Application/DropTarget.cpp:166
#, c-format
msgid "Unable to install the file \"%s\"."
msgstr "無法安裝檔案 \"%s\"。"

#: Application/DropTarget.cpp:167 Application/Util.cpp:2456
msgid "The folder does not have write permissions."
msgstr "資料夾沒有寫入權限。"

#: Application/DropTarget.cpp:233
#, c-format
msgid "The skin %s doesn't exist."
msgstr "此面板 %s 不存在。"

#: Application/DropTarget.cpp:234
msgid "Unable to merge the addon."
msgstr "無法和附加元件合併。"

#: Application/DropTarget.cpp:266
#, c-format
msgid ""
"The file \"%s\" already exists.\n"
"Do you want to replace it?"
msgstr ""
"\"%s\" 檔案已存在。\n"
"您確定要取代目前檔案嗎？"

#: Application/DropTarget.cpp:293
msgid "The above file already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "檔案已存在。您確定要覆蓋嗎？"

#: Application/DropTarget.cpp:336
msgid "Unable to install the skin!"
msgstr "無法安裝面板！"

#: Application/DropTarget.cpp:337
msgid ""
"The skin doesn't contain the \"skin.xml\" file. Are you sure this is an xml "
"format Rainlendar skin?"
msgstr "此面板不包含【skin.xml】檔案。您確定這是 XML 格式的 Rainlendar 面板？"

#: Application/DropTarget.cpp:359
msgid "The installation was successful!"
msgstr "安裝成功！"

#: Application/DropTarget.cpp:360
#, c-format
msgid "The file \"%s\" was installed successfully.."
msgstr "\"%s\" 檔案已經成功安裝！"

#: Application/DropTarget.cpp:362
msgid "Please refresh Rainlendar to see the changes."
msgstr "請重新整理 Rainlendar 來確認變更。"

#: Application/DropTarget.cpp:365
msgid "&Refresh"
msgstr "&重新整理"

#: Application/DropTarget.cpp:374
msgid "The installation failed!"
msgstr "安裝失敗！"

#: Application/DropTarget.cpp:375
#, c-format
msgid "The installation of the file \"%s\" failed!"
msgstr " \"%s\" 檔案安裝失敗！"

#: Application/DropTarget.cpp:419
msgid "Select the calendar for the imported items:"
msgstr "選擇行事曆以匯入項目："

#: Application/DropTarget.cpp:431
msgid "There are no calendars available that are able to store the item."
msgstr "沒有可儲存項目的行事曆。"

#: Application/DropTarget.cpp:456
#, c-format
msgid "Imported %i items successfully."
msgstr "%i 項目匯入成功。"

#: Application/DropTarget.cpp:462
msgid "You need to select at least one calendar for the imported events"
msgstr "您需要為匯入的事件至少選擇一個行事曆"

#: Application/DropTarget.cpp:554
msgid "Version mismatch!"
msgstr "版本不合！"

#: Application/DropTarget.cpp:555
#, c-format
msgid ""
"This skin addon is for version %s of the skin. The installed version is %s."
msgstr "此面板附加元件為 %s 版的面板使用。目前安裝的版本為 %s。"

#: Application/DropTarget.cpp:557
msgid "Do you want to continue? (The skin might get broken)"
msgstr "您確定要繼續嗎？（面板可能會損毀）"

#: Application/DropTarget.cpp:560
msgid "&Continue"
msgstr "&繼續"

#: Application/DropTarget.cpp:561
msgid "Ca&ncel"
msgstr "取消"

#: Application/DropTarget.cpp:580
#, c-format
msgid "Failed to install \"%s\"."
msgstr "無法安裝檔案 \"%s\"。"

#: Application/DropTarget.cpp:581
msgid ""
"The skin addon has been already applied to the skin.\n"
"You may apply the same addon only once to the skin."
msgstr ""
"面板的附加元件已加入面板。\n"
"您只能套用一次相同的附加元件。"

#: Application/DropTarget.cpp:796
msgid "Unable to create a temporary folder where to merge the addon."
msgstr "無法建立合併附加元件的暫存資料夾。"

#: Application/HotkeyControl.cpp:104
msgid "Win"
msgstr "Win"

#: Application/HotkeyControl.cpp:110
msgid "Control"
msgstr "Ctrl"

#: Application/HotkeyControl.cpp:116
msgid "Alt"
msgstr "Alt"

#: Application/HotkeyControl.cpp:122
msgid "Shift"
msgstr "Shift"

#: Application/HotkeyControl.cpp:170
msgid "Back"
msgstr "Back"

#: Application/HotkeyControl.cpp:172
msgid "Tab"
msgstr "Tab"

#: Application/HotkeyControl.cpp:174
msgid "Return"
msgstr "Return"

#: Application/HotkeyControl.cpp:176
msgid "Esc"
msgstr "Esc"

#: Application/HotkeyControl.cpp:178
msgid "Space"
msgstr "空白鍵"

#: Application/HotkeyControl.cpp:182
msgid "Page Up"
msgstr "Page Up"

#: Application/HotkeyControl.cpp:184
msgid "Page Down"
msgstr "Page Down"

#: Application/HotkeyControl.cpp:186
msgid "End"
msgstr "End"

#: Application/HotkeyControl.cpp:198
msgid "Insert"
msgstr "Insert"

#: Application/HotkeyControl.cpp:232
msgid "NumLock"
msgstr "NumLock"

#: Application/HotkeyControl.cpp:234
msgid "ScrollLock"
msgstr "ScrollLock"

#: Application/ItemCalendar.cpp:754
#, c-format
msgid "Edit \"%s\""
msgstr "編輯 \"%s\""

#: Application/ItemCalendar.cpp:764 Application/ItemListAlarm.cpp:422
#: Application/ItemListAlarm.cpp:435 Application/ItemListEvent.cpp:758
#: Application/ItemListTodo.cpp:1428 Application/ItemScheduleEvent.cpp:177
#: Application/ItemScheduleEvent.cpp:193
msgid "Move to next day"
msgstr "移到隔日"

#: Application/ItemCalendar.cpp:771 Application/ItemListEvent.cpp:768
msgid "Dismiss alarm"
msgstr "解除鬧鈴"

#: Application/ItemCalendar.cpp:788
msgid "Delete all"
msgstr "刪除全部"

#: Application/ItemCalendar.cpp:797
#, c-format
msgid "Delete \"%s\""
msgstr "Delete %s"

#: Application/ItemList.cpp:643
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: Application/ItemList.cpp:647
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: Application/ItemList.cpp:687 Application/ItemList.cpp:727
msgid "Last %1"
msgstr "最近的 %1"

#: Application/ItemList.cpp:696 Application/ItemList.cpp:754
msgid "%1 next week"
msgstr "%1 下週"

#: Application/ItemList.cpp:704 Application/ItemList.cpp:735
msgid "%1 last week"
msgstr "%1 上週"

#: Application/ItemList.cpp:710 Application/ItemList.cpp:741
msgid "%1 %2 weeks ago"
msgstr "%1 %2 週前"

#: Application/ItemList.cpp:716 Application/ItemList.cpp:759
msgid "%1 in %2 weeks"
msgstr "%1 %2 週後"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:221
#, c-format
msgid " (Due in %s)"
msgstr " (%s 後到期)"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:227
#, c-format
msgid " (Overdue %s)"
msgstr " (已過期 %s)"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:241 Application/ItemListAlarm.cpp:276
#: Application/Util.cpp:1676
msgid "day"
msgstr "天"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:241 Application/ItemListAlarm.cpp:276
#: Application/Util.cpp:1676
msgid "days"
msgstr "天"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:245 Application/Util.cpp:1684
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:245 Application/Util.cpp:1684
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:249 Application/Util.cpp:1692
msgid "minute"
msgstr "分鐘"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:249 Application/Util.cpp:1692
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:258
msgid " (Due now)"
msgstr " (已到期)"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:401
msgid "before target"
msgstr "在事件開始前"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:406 Application/Resource.h:585
msgid "Snooze"
msgstr "瞌睡"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:414 Application/Resource.h:586
msgid "Dismiss"
msgstr "解除"

#: Application/ItemListAlarm.cpp:419 Application/ItemListAlarm.cpp:432
msgid "Edit..."
msgstr "編輯 ..."

#: Application/ItemListEvent.cpp:599
#, c-format
msgid " (%i days)"
msgstr " (%i 天)"

#: Application/ItemListEvent.cpp:755 Application/ItemScheduleEvent.cpp:190
msgid "Edit event"
msgstr "編輯事件"

#: Application/ItemListEvent.cpp:760 Application/ItemScheduleEvent.cpp:195
msgid "Delete event"
msgstr "刪除事件"

#: Application/ItemListTodo.cpp:168
#, c-format
msgid "[Due %x]"
msgstr "[%x 到期]"

#: Application/ItemListTodo.cpp:832
msgid "No location"
msgstr "沒有地點"

#: Application/ItemListTodo.cpp:840
msgid "No category"
msgstr "沒有分類"

#: Application/ItemListTodo.cpp:857
msgid "No due date"
msgstr "未設定到期日"

#: Application/ItemListTodo.cpp:861
msgid "No start date"
msgstr "未設定開始日期"

#: Application/ItemListTodo.cpp:892
msgid "High Priority"
msgstr "優先等級：高"

#: Application/ItemListTodo.cpp:895
msgid "Medium Priority"
msgstr "優先等級：中"

#: Application/ItemListTodo.cpp:898
msgid "Low Priority"
msgstr "優先等級：低"

#: Application/ItemListTodo.cpp:902
msgid "No Priority"
msgstr "優先等級：無"

#: Application/ItemListTodo.cpp:1400
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#: Application/ItemListTodo.cpp:1402
msgid "Collapse"
msgstr "收合"

#: Application/ItemListTodo.cpp:1421
msgid "New subtask"
msgstr "新子工作"

#: Application/ItemListTodo.cpp:1425 Application/ItemScheduleEvent.cpp:174
msgid "Edit task"
msgstr "編輯工作"

#: Application/ItemListTodo.cpp:1430 Application/ItemScheduleEvent.cpp:179
msgid "Delete task"
msgstr "刪除工作"

#: Application/ItemListTodo.cpp:1457
msgid "Todo list"
msgstr "待辦事項清單"

#: Application/ItemListTodo.cpp:1592
msgid "Completed to now"
msgstr "完成此次"

#: Application/ItemListTooltip.cpp:64
msgid "No events today."
msgstr "今天沒有任何事件"

#: Application/ItemListTooltip.cpp:86
msgid "Today's events:"
msgstr "今日事件："

#: Application/Rainlendar.cpp:219
msgid "allow multiple instances"
msgstr "允許多個程序"

#: Application/Rainlendar.cpp:220
msgid "install a skin or a language"
msgstr "安裝面板或語言"

#: Application/Rainlendar.cpp:221
msgid "import the given file"
msgstr "匯入指定檔案"

#: Application/Rainlendar.cpp:222
msgid "path where the configuration file will be stored"
msgstr "設定檔路徑將被儲存"

#: Application/Rainlendar.cpp:223
msgid "execute the given function in a script"
msgstr "執行指定 Script 中的函式"

#: Application/Rainlendar.cpp:224
msgid "path where the log file will be stored"
msgstr "記錄檔路徑將被儲存"

#: Application/Rainlendar.cpp:225
msgid "path where the backups will be stored"
msgstr "備份檔路徑將被儲存"

#: Application/Rainlendar.cpp:226
msgid "add event or task to the calendar"
msgstr "新增事件或工作到行事曆"

#: Application/Rainlendar.cpp:227
msgid "enable verbose logging"
msgstr "啟動詳細記錄"

#: Application/Rainlendar.cpp:228
msgid "enable debug logging"
msgstr "啟動除錯記錄"

#: Application/Rainlendar.cpp:229
msgid "disable all logging"
msgstr "停用除錯記錄"

#: Application/Rainlendar.cpp:230
msgid "don't show the messagebox after importing and installing files"
msgstr "在匯入和安裝檔案之後不顯示對話窗"

#: Application/Rainlendar.cpp:557
msgid "Do you want to start another instance?"
msgstr "您確定要開啟另一個程序嗎？"

#: Application/Rainlendar.cpp:558
msgid ""
"Rainlendar seems to be already running. You can start another instance by "
"selecting 'Yes'."
msgstr "Rainlendar 已執行中。您可以在開啟選擇【是】後另開程序。"

#: Application/Rainlendar.cpp:561
msgid ""
"\n"
"\n"
"If this is not the case and this question pops up every time you start "
"Rainlendar please remove this file:\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"此狀況並不一定是這個問題，若每次開啟 Rainlendar 則會跳出此狀況，則請移除以下"
"檔案：\n"

#: Application/Rainlendar.cpp:681
#, c-format
msgid ""
"Unable to load resources from path:\n"
"%s"
msgstr ""
"無法從以下路徑載入資源：\n"
"%s"

#: Application/Rainlendar.cpp:768
msgid "Note that your events and tasks will be left untouched."
msgstr "注意您的事件及代辦項目將維持不變。"

#: Application/Rainlendar.cpp:786
msgid ""
"The settings file is missing or empty.\n"
"Do you want to restore it from the latest back up file?"
msgstr ""
"設定檔案遺失或為空白。\n"
"要從最新的備份檔案復原嗎？"

#: Application/Rainlendar.cpp:802
#, c-format
msgid ""
"Unable to create configuration file:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Make sure that the folder has write permissions."
msgstr ""
"無法建立設定檔：\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"請確定資料夾有寫入權限。"

#: Application/Rainlendar.cpp:819
#, c-format
msgid ""
"The configuration file is not writable:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Make sure that it has correct permissions."
msgstr ""
"設定檔無法匯入：\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"請確定有正確的權限。"

#: Application/Rainlendar.cpp:821
msgid "You won't be able to store any settings permanently."
msgstr "您永遠無法儲存任何設定。"

#: Application/Rainlendar.cpp:834
msgid "This is a BETA version."
msgstr "這是測試版本。"

#: Application/Rainlendar.cpp:835
msgid ""
"You are using a BETA version of Rainlendar. It means that the software has "
"not been tested and not suitable for daily use.\n"
"\n"
"Please report all errors to the Rainlendar's BETA forum at www.rainlendar."
"net.\n"
"\n"
"(This message is shown only once)"
msgstr ""
"您正在使用測試版的Rainlendar。 這代表此軟體還未測試完成並有可能造成使用上的不"
"便。\n"
"\n"
"敬請到Rainlendar測試版論壇回報所有的軟體錯誤 www.rainlendar.net。\n"
"\n"
"(此訊息只會顯示一次)"

#: Application/Rainlendar.cpp:873
msgid "Google Calendar support has been changed"
msgstr "Google日曆格式已變更"

#: Application/Rainlendar.cpp:874
msgid ""
"The Google Calender support uses now a different calendar type. To show the "
"Google events again you need to create a new calendar and choose 'Google "
"Calendar (v3)' as the calendar type."
msgstr ""
"Google日曆已改用不同的行事曆格式。若要再次顯示Google日曆事件，您必須新建立一"
"個行事曆並選擇「Google日曆 (v3)」作為行事曆的類型。"

#: Application/Rainlendar.cpp:979
msgid "Everything is hidden."
msgstr "全部隱藏"

#: Application/Rainlendar.cpp:980
msgid ""
"It looks like all the windows and the trayicon have been hidden. Was this "
"your purpose?\n"
"\n"
"Click 'Yes' if you want to keep everything hidden and never see this dialog "
"again. Click 'No' to make all windows visible again."
msgstr ""
"所有的視窗和系統列圖示都將被隱藏。這是您的目的嗎？\n"
"\n"
"點擊【是】假設您想隱藏全部且不想再看見此對話框。點擊【否】再次顯示所有視窗。"

#: Application/Rainlendar.cpp:1194 Application/Rainlendar.cpp:1272
msgid "Startup error!"
msgstr "啟動錯誤！"

#: Application/Rainlendar.cpp:1195
msgid ""
"Rainlendar was not able to refresh the settings correctly. Do you want to "
"reset all settings and try again or use one of the backed up versions?"
msgstr ""
"Rainlendar 無法正確更新設定。您要全部回復預設值並且重試或使用另一份備份檔案"
"嗎？"

#: Application/Rainlendar.cpp:1198
msgid "&Reset"
msgstr "重設(&R)"

#: Application/Rainlendar.cpp:1199
msgid "&Use backup"
msgstr "使用備份(&R)"

#: Application/Rainlendar.cpp:1200
msgid "&Keep"
msgstr "保留(&K)"

#: Application/Rainlendar.cpp:1258
#, c-format
msgid ""
"There are no skins in path:\n"
"%s"
msgstr ""
"以下路徑中沒有面板：\n"
"%s"

#: Application/Rainlendar.cpp:1273
msgid ""
"Rainlendar was not able to load the selected skin. Do you want to use the "
"default skin instead?"
msgstr "Rainlendar 無法載入所選擇的面板。您確定要使用預設面板來替代嗎？"

#: Application/Rainlendar.cpp:1291
msgid "Unable to load the skin!"
msgstr "無法載入面板！"

#: Application/Rainlendar.cpp:1292
msgid ""
"The selected skin could not be loaded. You can find more details from the "
"Rainlendar's log."
msgstr "無法載入面板。您可以在Rainlendar's log找到更多詳細資訊。"

#: Application/Rainlendar.cpp:1295
msgid "&Ok"
msgstr "確定(&O)"

#: Application/Rainlendar.cpp:1296
msgid "&Show log"
msgstr "顯示除錯紀錄(&S)"

#: Application/Rainlendar.cpp:1330 Application/Resource.h:452
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: Application/Rainlendar.cpp:1330 Application/Resource.h:453
msgid "No"
msgstr "否"

#: Application/Rainlendar.cpp:1684
msgid ""
"The license file empty. Make sure to use the complete url when downloading "
"the license file."
msgstr "授權檔案無內容。請確認下載授權檔案時的連結是完整的。"

#: Application/Rainlendar.cpp:1702
msgid ""
"The license file is not valid. You have exceeded the number of times the "
"license can be downloaded. Please contact Rainlendar's support for more "
"details."
msgstr ""
"無效的授權檔案。授權檔案已超過下載次數限制，請聯絡Rainlendar's support了解詳"
"情。"

#: Application/Rainlendar.cpp:1707
msgid ""
"The license file does not have valid format. Make sure that you are using "
"correct license file. You can also try to download the file again if the "
"error persists."
msgstr ""
"授權檔案格式錯誤。請確認是否使用正確的授權檔案。如果問題持續發生可以嘗試重新"
"下載授權檔案。"

#: Application/Rainlendar.cpp:2103
msgid "Skin error!"
msgstr "面板錯誤！"

#: Application/Rainlendar.cpp:2104
msgid ""
"The 'Large Calendar' skin window in Shadow4 has been replaced with a 'Large' "
"option for the default 'Calendar' window. Click OK to reset the skin."
msgstr ""
"Shadow4的「大型行事曆」面板視窗已被預設「行事曆」面板的「大型」選項取代，按下"
"確定重設面板。"

#: Application/Rainlendar.cpp:2121
msgid "Use large default skin?"
msgstr "使用大的預設面板？"

#: Application/Rainlendar.cpp:2122
msgid ""
"The default values might be too small for your screen resolution. Do you "
"want to use larger fonts and windows?"
msgstr ""
"預設的面板外觀相對於您的螢幕解析度可能會過小，請問您要使用較大的字型跟視窗"
"嗎？"

#: Application/Rainlendar.cpp:2125
msgid "&Large"
msgstr "&較大"

#: Application/Rainlendar.cpp:2126
msgid "&Small"
msgstr "&較小"

#: Application/Rainlendar.cpp:2285
msgid ""
"Found these old Rainlendar files:\n"
"\n"
msgstr ""
"找到舊的 Rainlendar 檔案：\n"
"\n"

#: Application/Rainlendar.cpp:2292
msgid "Do you want to import them?"
msgstr "您確定要匯入項目嗎？"

#: Application/Rainlendar.cpp:2314
#, c-format
msgid "Import failed with file: \"%s\""
msgstr "匯入檔案失敗：\"%s\""

#: Application/Rainlendar.cpp:2445
msgid "Purchase Rainlendar2 Pro?"
msgstr "購買 Rainlendar2 Pro?"

#: Application/Rainlendar.cpp:2446
msgid ""
"I hope you've enjoyed using Rainlendar for the past month. Would you like to "
"upgrade to the Pro version with additional functionality? If you use the "
"\"Buy Now\" link below you can purchase the license at a discounted price. "
"You can also press the \"No thanks\" button and never see this message "
"again.\n"
"\n"
"Thank you for the support."
msgstr ""
"誠懇的希望您在過去一個月對Rainlendar有良好的使用體驗。 您願意升級至專業版並獲"
"得額外的功能嗎？ 如果您按下下方的 \"立即購買\" 連結可享有折扣優惠。 您也可以"
"按下 \"不了，謝謝\" 按鈕使此訊息不再出現。\n"
"\n"
"感謝您的支持。"

#: Application/Rainlendar.cpp:2449
msgid "&Buy Now"
msgstr "&立即購買"

#: Application/Rainlendar.cpp:2450
msgid "&Remind later"
msgstr "&之後提醒我"

#: Application/Rainlendar.cpp:2451
msgid "&No Thanks"
msgstr "&不了，謝謝"

#: Application/Resource.h:456
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: Application/Resource.h:457
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: Application/Resource.h:459
msgid "Make a selection:"
msgstr "選擇："

#: Application/Resource.h:461
msgid "Hide Windows"
msgstr "隱藏視窗"

#: Application/Resource.h:462
msgid "Show Windows"
msgstr "顯示視窗"

#: Application/Resource.h:463
msgid "Toggle Windows"
msgstr "切換視窗"

#: Application/Resource.h:464
msgid "Toggle Today Window"
msgstr "切換今日視窗"

#: Application/Resource.h:469
msgid "Create New Task"
msgstr "建立新工作"

#: Application/Resource.h:470
msgid "Create New Event"
msgstr "建立新事件"

#: Application/Resource.h:471
msgid "Create new event or task"
msgstr "建立新事件或工作"

#: Application/Resource.h:472
msgid "Quit Application"
msgstr "離開程式"

#: Application/Resource.h:476
msgid "Business"
msgstr "公事"

#: Application/Resource.h:477
msgid "Calls"
msgstr "電話"

#: Application/Resource.h:478
msgid "Clients"
msgstr "客戶"

#: Application/Resource.h:479
msgid "Competition"
msgstr "比賽"

#: Application/Resource.h:480
msgid "Customer"
msgstr "顧客"

#: Application/Resource.h:481
msgid "Exam"
msgstr "考試"

#: Application/Resource.h:482
msgid "Favorites"
msgstr "喜好"

#: Application/Resource.h:483
msgid "Follow Up"
msgstr "追蹤"

#: Application/Resource.h:484
msgid "Gifts"
msgstr "禮物"

#: Application/Resource.h:485
msgid "Holidays"
msgstr "假日"

#: Application/Resource.h:486
msgid "Ideas"
msgstr "想法"

#: Application/Resource.h:487
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: Application/Resource.h:488
msgid "Issues"
msgstr "發行"

#: Application/Resource.h:489
msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

#: Application/Resource.h:490
msgid "Personal"
msgstr "個人"

#: Application/Resource.h:491
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: Application/Resource.h:492
msgid "Public Holiday"
msgstr "國定假日"

#: Application/Resource.h:494
msgid "Suppliers"
msgstr "供應商"

#: Application/Resource.h:495
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#: Application/Resource.h:496
msgid "Trip"
msgstr "行程"

#: Application/Resource.h:497 Application/Resource.h:741
msgid "TV"
msgstr "電視節目"

#: Application/Resource.h:498
msgid "Vacation"
msgstr "假期"

#: Application/Resource.h:499
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: Application/Resource.h:500
msgid "Medical"
msgstr "醫療"

#: Application/Resource.h:502
msgid "Urgent"
msgstr "緊急"

#: Application/Resource.h:503
msgid "Health"
msgstr "健康"

#: Application/Resource.h:504
msgid "Sport"
msgstr "運動"

#: Application/Resource.h:505
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#: Application/Resource.h:506
msgid "School"
msgstr "學校"

#: Application/Resource.h:507
msgid "Party"
msgstr "舞會"

#: Application/Resource.h:508
msgid "Movie"
msgstr "電影"

#: Application/Resource.h:509
msgid "Car"
msgstr "車輛"

#: Application/Resource.h:510
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: Application/Resource.h:511
msgid "Money"
msgstr "財經"

#: Application/Resource.h:512
msgid "Pets"
msgstr "寵物"

#: Application/Resource.h:513
msgid "Theatre"
msgstr "戲劇"

#: Application/Resource.h:514
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: Application/Resource.h:516
msgid "[Black]"
msgstr "[黑色]"

#: Application/Resource.h:517
msgid "[Blue]"
msgstr "[藍色]"

#: Application/Resource.h:518
msgid "[Brown]"
msgstr "[棕色]"

#: Application/Resource.h:519
msgid "[Cyan]"
msgstr "[青色]"

#: Application/Resource.h:520
msgid "[Green]"
msgstr "[綠色]"

#: Application/Resource.h:521
msgid "[Grey]"
msgstr "[灰色]"

#: Application/Resource.h:522
msgid "[Magenta]"
msgstr "[紫紅色]"

#: Application/Resource.h:523
msgid "[Pink]"
msgstr "[粉紅色]"

#: Application/Resource.h:524
msgid "[Red]"
msgstr "[紅色]"

#: Application/Resource.h:525
msgid "[Yellow]"
msgstr "[黃色]"

#: Application/Resource.h:526
msgid "[Orange]"
msgstr "[橘色]"

#: Application/Resource.h:530
msgid "Must Attend"
msgstr "必須參加"

#: Application/Resource.h:531
msgid "Travel Required"
msgstr "旅行需求"

#: Application/Resource.h:532
msgid "Needs Preparation"
msgstr "需要準備"

#: Application/Resource.h:533
msgid "Phone Call"
msgstr "撥打電話"

#: Application/Resource.h:535
msgid "iCalendar Format"
msgstr "iCalendar 格式"

#: Application/Resource.h:536
msgid "Network Shared Calendar"
msgstr "Network Shared Calendar"

#: Application/Resource.h:537
msgid "Microsoft Outlook"
msgstr "Microsoft Outlook"

#: Application/Resource.h:538
msgid "Rainlendar Ini Format"
msgstr "Rainlendar INI 格式"

#: Application/Resource.h:539
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:507
msgid "Google Calendar"
msgstr "Google Calendar"

#: Application/Resource.h:540
msgid "CalDAV Calendar"
msgstr "CalDAV行事曆"

#: Application/Resource.h:541
msgid "Google Calendar (v3)"
msgstr "Google日曆 (v3)"

#: Application/Resource.h:542
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksHandler.cpp:344
msgid "Google Tasks"
msgstr "Google工作表"

#: Application/Resource.h:543
msgid "Comma Separated Values"
msgstr "逗號分隔值 (CSV)"

#: Application/Resource.h:545
msgid "&Next >"
msgstr "下一步(&N) >"

#: Application/Resource.h:546
msgid "< &Back"
msgstr "< 上一步(&B)"

#: Application/Resource.h:547
msgid "&Finish"
msgstr "完成(&F)"

#: Application/Resource.h:549
msgid "Vertical Calendar"
msgstr "垂直行事曆"

#: Application/Resource.h:551
msgid "Year Calendar"
msgstr "年行事曆"

#: Application/Resource.h:552
msgid "Sidebar"
msgstr "側邊欄"

#: Application/Resource.h:553
msgid "DigiClock"
msgstr "數位時鐘"

#: Application/Resource.h:554
msgid "Dual Calendar"
msgstr "雙行事曆"

#: Application/Resource.h:556
msgid "Todo List"
msgstr "待辦事項清單"

#: Application/Resource.h:557
msgid "Grid Calendar"
msgstr "多月（格子狀）行事曆"

#: Application/Resource.h:558
msgid "Vertical Line Calendar"
msgstr "垂直行事曆"

#: Application/Resource.h:559
msgid "Horizontal Line Calendar"
msgstr "水平行事曆"

#: Application/Resource.h:561 Application/Resource.h:566
msgid "Visible month"
msgstr "顯示月份"

#: Application/Resource.h:562
msgid "Show buttons"
msgstr "顯示按鈕"

#: Application/Resource.h:563
msgid "Show adjacent days"
msgstr "顯示相鄰的日期"

#: Application/Resource.h:564
msgid "Eventlist max height"
msgstr "事件清單最大高度"

#: Application/Resource.h:565
msgid "Todolist max height"
msgstr "待辦事項清單最大高度"

#: Application/Resource.h:567
msgid "Show week numbers"
msgstr "顯示週數"

#: Application/Resource.h:568
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: Application/Resource.h:569
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoHandler.cpp:303
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Handler.cpp:303
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: Application/Resource.h:570
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: Application/Resource.h:571
msgid "Show 3rd month"
msgstr "顯示第三個月"

#: Application/Resource.h:572
msgid "Show 4th month"
msgstr "顯示第四個月"

#: Application/Resource.h:573
msgid "Show 5th month"
msgstr "顯示第五個月"

#: Application/Resource.h:574
msgid "Show 6th month"
msgstr "顯示第六個月"

#: Application/Resource.h:575
msgid "Show 7th month"
msgstr "顯示第七個月"

#: Application/Resource.h:576
msgid "Show 8th month"
msgstr "顯示第八個月"

#: Application/Resource.h:577
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: Application/Resource.h:578
msgid "Analog Clock"
msgstr "類比時鐘"

#: Application/Resource.h:579
msgid "Calendar List"
msgstr "行事曆清單"

#: Application/Resource.h:580
msgid "X count"
msgstr "水平月數"

#: Application/Resource.h:581
msgid "Y count"
msgstr "垂直月數"

#: Application/Resource.h:583
msgid "Snooze All"
msgstr "全部瞌睡"

#: Application/Resource.h:584
msgid "Dismiss All"
msgstr "全部解除"

#: Application/Resource.h:588
msgid "To do"
msgstr "待辦事項"

#: Application/Resource.h:591
msgid "Today color"
msgstr "今天顏色"

#: Application/Resource.h:592
msgid "Today shape"
msgstr "今天形狀"

#: Application/Resource.h:593
msgid "Circle"
msgstr "圓形"

#: Application/Resource.h:594
msgid "Rectangle"
msgstr "長方形"

#: Application/Resource.h:595
msgid "Slim circle"
msgstr "細圓形"

#: Application/Resource.h:596
msgid "Slim rectangle"
msgstr "細長方形"

#: Application/Resource.h:597 Application/Resource.h:671
#: Application/Resource.h:812
msgid "Red"
msgstr "紅色"

#: Application/Resource.h:598 Application/Resource.h:604
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

#: Application/Resource.h:599 Application/Resource.h:672
#: Application/Resource.h:813
msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

#: Application/Resource.h:600 Application/Resource.h:669
#: Application/Resource.h:814
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: Application/Resource.h:601 Application/Resource.h:668
#: Application/Resource.h:821
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#: Application/Resource.h:602 Application/Resource.h:667
#: Application/Resource.h:811
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#: Application/Resource.h:603 Application/Resource.h:815
msgid "Magenta"
msgstr "紫紅色"

#: Application/Resource.h:605
msgid ""
"A sequel to the popular Shadow3-skin with some added features like visible "
"days from the next and previous month and a skinned tooltip."
msgstr ""
"受歡迎的 Shadow4 面板會繼續增加功能，例如可以看的見下個月或上個月天數、面板狀"
"態提示 ... 等等之類新功能。"

#: Application/Resource.h:606 Application/Resource.h:613
#: Application/Resource.h:676
msgid ""
"Defines the month that the calendar shows. Set to +1 for the next month, -1 "
"for the previous month or a value from 1 to 12 for a specific month in the "
"current year."
msgstr ""
"設定行事曆顯示的月份。+1 為下個月，-1 為上個月，或以 1 到 12 指定在今年中的月"
"份。"

#: Application/Resource.h:607
msgid "Uncheck to hide the next and previous buttons from the calendar."
msgstr "取消勾選則為隱藏行事曆上一個和下一個按鈕。"

#: Application/Resource.h:608
msgid "Uncheck to hide the days from the previous and next month."
msgstr "取消勾選則為隱藏上一個和下一個月份的日期。"

#: Application/Resource.h:609
msgid "Defines the maximum height of the alarm."
msgstr "設定鬧鈴的最大高度。"

#: Application/Resource.h:610
msgid "Defines the maximum height of the event list."
msgstr "設定事件清單的最大高度。"

#: Application/Resource.h:611
msgid "Defines the maximum height of the to do list."
msgstr "設定待辦事項清單的最大高度。"

#: Application/Resource.h:612
msgid "Defines the width of the calendar list."
msgstr "設定行事曆清單的寬度。"

#: Application/Resource.h:614
msgid "Uncheck to hide the week numbers from the calendar."
msgstr "取消勾選則為隱藏行事曆上的週數。"

#: Application/Resource.h:615
msgid ""
"This defines the format of the clock. To get rid of the seconds use %H:%M or "
"%#I:%M %p"
msgstr "設定時鐘格式。去除秒數使用 %H:%M 或 %#I:%M %p"

#: Application/Resource.h:616
msgid ""
"Defines the timezone. Set to a number: ... -3, -2, -1, 0, +1, +2, +3, ... . "
"You can also use values like CET, EST, PST, A_CST, ..."
msgstr ""
"設定時區。設定一個數字：... -3, -2, -1, 0, +1, +2, +3, ...。您也可以使用 "
"CET, EST, PST, A_CST, ... 設定。"

#: Application/Resource.h:617
msgid "Adds a label for the clock."
msgstr "為時鐘加上標籤"

#: Application/Resource.h:618
msgid "Defines the color of the today marker."
msgstr "設定今天標記的顏色。"

#: Application/Resource.h:619
msgid "Defines the shape of the today marker."
msgstr "設定今天標記的形狀。"

#: Application/Resource.h:620
msgid "Defines how many calendars are shown horizontally in the window."
msgstr "設定水平顯示的行事曆數量。"

#: Application/Resource.h:621
msgid "Defines how many calendars are shown vertically in the window."
msgstr "設定垂直顯示的行事曆數量。"

#: Application/Resource.h:622 Application/Resource.h:648
msgid "Uncheck to hide the names of the days of the week from the calendar."
msgstr "取消勾選則隱藏星期顯示"

#: Application/Resource.h:623
msgid "Day background"
msgstr "日背景"

#: Application/Resource.h:624
msgid "Check to add background to day numbers to make them more easy to click."
msgstr "勾選以將背景新增至日期號碼，讓它們更容易點擊。"

#: Application/Resource.h:626
msgid "Week View"
msgstr "週計劃表"

#: Application/Resource.h:627
msgid "Today position"
msgstr "今天顯示位置"

#: Application/Resource.h:628
msgid ""
"Defines the position where today is located. If set to 0 (the default) the "
"week view shows a full calendar week and the today's position changes. If "
"set to 1 to 7 the today is kept on that position always and the weekdays are "
"changed accordingly."
msgstr ""
"設定今天顯示位置。 設定為 0 (預設) 則會顯示整週行事曆，今天位置隨時間改變。 "
"若設定數字 1 到 7 則會使今天顯示位置固定，並使星期顯示隨位置改變。"

#: Application/Resource.h:629
msgid "Autoscroll"
msgstr "自動捲動"

#: Application/Resource.h:630
msgid "Uncheck to disable the autoscroll."
msgstr "取消勾選則為不捲動"

#: Application/Resource.h:631
msgid "Week view date format"
msgstr "日期格式"

#: Application/Resource.h:632
#, c-format
msgid ""
"This defines the format of the date in the schedule. The default is %#d.%#m."
msgstr "設定計劃表日期格式。預設為%#d.%#m."

#: Application/Resource.h:633
msgid "Week view time format"
msgstr "時間格式"

#: Application/Resource.h:634
msgid ""
"This defines the format of the time in the schedule. The default is %H:%M. "
"For AM/PM format use %#I %p"
msgstr "設定計劃表時間格式。預設為 %H:%M. 。使用AM/PM格式則為 %#I %p 。"

#: Application/Resource.h:635
msgid "Time item height"
msgstr "時間項目高度"

#: Application/Resource.h:636
msgid ""
"Defines the height of one time item in the view. The default value is 30 "
"pixels."
msgstr "設定時間項目高度。預設值是 30 像素。"

#: Application/Resource.h:637
msgid "Time item duration"
msgstr "時間項目時間長度"

#: Application/Resource.h:638
msgid "60 Minutes"
msgstr "60分鐘"

#: Application/Resource.h:639
msgid "30 Minutes"
msgstr "30分鐘"

#: Application/Resource.h:640
msgid "15 Minutes"
msgstr "15分鐘"

#: Application/Resource.h:641
msgid ""
"Defines the duration of one time item in the view. The default value is 60 "
"minutes."
msgstr "設定一個時間項目區塊的時間長度。預設值是60分鐘。"

#: Application/Resource.h:642
msgid "All day max height"
msgstr "全天事件最大高度"

#: Application/Resource.h:643
msgid ""
"The maximum height of the all day event area. A scrollbar is shown after the "
"events don't fit anymore inside this area."
msgstr "全天事件的最大高度。如果無法容納所有事件則會顯示捲軸。"

#: Application/Resource.h:644
msgid "Event min height"
msgstr "事件最小高度"

#: Application/Resource.h:645
msgid "The minimum height of the event."
msgstr "事件的最小高度。"

#: Application/Resource.h:646
msgid "Uncheck to hide the week numbers from the view."
msgstr "取消勾選則為隱藏行事曆上的週數。"

#: Application/Resource.h:647
msgid "Show weekdays"
msgstr "顯示星期"

#: Application/Resource.h:650
msgid "Day View"
msgstr "日計劃表"

#: Application/Resource.h:651
msgid "Day view time format"
msgstr "時間格式"

#: Application/Resource.h:652
msgid "Day view date format"
msgstr "時間格式"

#: Application/Resource.h:654
msgid "Month View"
msgstr "月計劃表"

#: Application/Resource.h:655
msgid "Show background"
msgstr "顯示背景"

#: Application/Resource.h:656
msgid "Uncheck to make the background transparent."
msgstr "取消勾選使背景透明。"

#: Application/Resource.h:658
msgid "Large Calendar"
msgstr "大型行事曆"

#: Application/Resource.h:660
msgid "Today window max height"
msgstr "今日視窗最大高度"

#: Application/Resource.h:661
msgid "Defines the maximum height of the today window."
msgstr "設定今日視窗最大高度。"

#: Application/Resource.h:662
msgid "Today show tasks"
msgstr "今日顯示工作"

#: Application/Resource.h:663
msgid "Defines if the tasks should be shown in the today window."
msgstr "設定今日視窗是否顯示工作。"

#: Application/Resource.h:666
msgid ""
"The skin contains multiple different color variations. You can change them "
"either from the skin's settings or by clicking the down arrow on the "
"calendar."
msgstr ""
"面板含有多種的顏色可更換。您可以從面板設定變更其他的顏色或是點擊行事曆上向下"
"的箭頭來變更顏色。"

#: Application/Resource.h:670 Application/Resource.h:820
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

#: Application/Resource.h:673
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: Application/Resource.h:674
msgid "Colorless"
msgstr "無色彩"

#: Application/Resource.h:675
msgid "Defines the color of the windows."
msgstr "設定視窗的顏色。"

#: Application/Resource.h:677
msgid "Defines the format for the dates on the event list headers."
msgstr "設定事件清單標題的日期格式。"

#: Application/Resource.h:678
msgid ""
"Defines the maximum height of the event list. The default value is 300 "
"pixels."
msgstr "設定最大事件清單高度。預設值是 300 像素。"

#: Application/Resource.h:679
msgid ""
"Defines the maximum height of the to do list. The default value is 300 "
"pixels."
msgstr "設定待辦事項最大高度。預設值是 300 像素。"

#: Application/Resource.h:680
msgid "Removes the color from the windows."
msgstr "移除視窗的色彩。"

#: Application/Resource.h:681
msgid "Creates darker version of the windows."
msgstr "產生較為深色的視窗。"

#: Application/Resource.h:682 Application/res/bulkchange.cpp:14
msgid "All day"
msgstr "全天事件"

#: Application/Resource.h:684
msgid "Day bar show day"
msgstr "Day Bar顯示日期"

#: Application/Resource.h:685
msgid "Defines if the day number and name are shown in the day bar."
msgstr "設定Day Bar視窗是否顯示日期與名稱。"

#: Application/Resource.h:686
msgid "Day bar am-pm"
msgstr "Day Bar顯示am-pm"

#: Application/Resource.h:687
msgid "Check to show the times with 12-hour clock."
msgstr "勾選為顯示12小時制。"

#: Application/Resource.h:689
msgid "Bar event"
msgstr "Bar事件"

#: Application/Resource.h:690
msgid "The event color for the bars."
msgstr "Bar的事件顏色。"

#: Application/Resource.h:693
msgid "Conditions: "
msgstr "天氣狀況："

#: Application/Resource.h:694
msgid "Temperature: "
msgstr "溫度："

#: Application/Resource.h:695
msgid "Humidity: "
msgstr "濕度："

#: Application/Resource.h:696
msgid "Winds: "
msgstr "風速："

#: Application/Resource.h:697
msgid "Time: "
msgstr "時間："

#: Application/Resource.h:698
msgid "Refreshing..."
msgstr "重新整理 ..."

#: Application/Resource.h:699
msgid "Downloading: "
msgstr "下載中 ..."

#: Application/Resource.h:700 Application/Resource.h:705
msgid "Download failed!"
msgstr "下載失敗！"

#: Application/Resource.h:701
msgid "Loading..."
msgstr "載入中 ..."

#: Application/Resource.h:702
msgid "Unknown result!"
msgstr "未知的結果！"

#: Application/Resource.h:703
msgid "Upcoming programs:"
msgstr "即將播映："

#: Application/Resource.h:704
msgid "Parsing failed!"
msgstr "操作失敗！"

#: Application/Resource.h:706
msgid " DAYS     HOURS  MINS   SECS"
msgstr " 天     時  分   秒"

#: Application/Resource.h:707
msgid "Loading feed..."
msgstr "載入來源 ..."

#: Application/Resource.h:708
msgid "Lo: "
msgstr "低溫："

#: Application/Resource.h:709
msgid "Hi: "
msgstr "高溫："

#: Application/Resource.h:710
msgid "Min:"
msgstr "低溫:"

#: Application/Resource.h:711
msgid "Max:"
msgstr "高溫:"

#: Application/Resource.h:712
msgid "Chance of precipitation: "
msgstr "降雨機率："

#: Application/Resource.h:713
msgid "New moon"
msgstr "新月"

#: Application/Resource.h:714
msgid "Waxing crescent"
msgstr "漸滿峨眉月"

#: Application/Resource.h:715
msgid "First quarter"
msgstr "上弦月"

#: Application/Resource.h:716
msgid "Waxing gibbous"
msgstr "凸月"

#: Application/Resource.h:717
msgid "Full moon"
msgstr "滿月"

#: Application/Resource.h:718
msgid "Waning gibbous"
msgstr "殘月"

#: Application/Resource.h:719
msgid "Last quarter"
msgstr "下弦月"

#: Application/Resource.h:720
msgid "Waning crescent"
msgstr "漸暗峨眉月"

#: Application/Resource.h:721
msgid "Southern hemisphere"
msgstr "南半球"

#: Application/Resource.h:722
msgid "Set to 1 to change the phases as seen from southern hemisphere."
msgstr "設定為 1 時顯示南半球月相"

#: Application/Resource.h:724
msgid "World Time"
msgstr "世界時間"

#: Application/Resource.h:725
msgid "World time format"
msgstr "世界時間顯示格式"

#: Application/Resource.h:726
msgid ""
"This defines the format of the time. The default is %H:%M. For AM/PM format "
"use %#I:%M %p"
msgstr "設定時間格式。預設為 %H:%M。使用AM/PM格式則為 %#I %p 。"

#: Application/Resource.h:727
msgid "World time location 1"
msgstr "地點 1"

#: Application/Resource.h:728
msgid "Defines the title for the time."
msgstr "設定時間的標題。"

#: Application/Resource.h:729
msgid "World time timezone 1"
msgstr "時區 1"

#: Application/Resource.h:730
msgid "World time location 2"
msgstr "地點 2"

#: Application/Resource.h:731
msgid "World time timezone 2"
msgstr "時區 2"

#: Application/Resource.h:732
msgid "World time location 3"
msgstr "地點 3"

#: Application/Resource.h:733
msgid "World time timezone 3"
msgstr "時區 3"

#: Application/Resource.h:734
msgid "World time location 4"
msgstr "地點 4"

#: Application/Resource.h:735
msgid "World time timezone 4"
msgstr "時區 4"

#: Application/Resource.h:737
msgid "Photos"
msgstr "相片"

#: Application/Resource.h:738
msgid "Weather"
msgstr "天氣預報"

#: Application/Resource.h:739
msgid "Countdown"
msgstr "倒數"

#: Application/Resource.h:740
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: Application/Resource.h:742
msgid "Create New"
msgstr "建立新工作"

#: Application/Resource.h:743
msgid "Moon Phase"
msgstr "月相"

#: Application/Resource.h:744
msgid "QuickAdd"
msgstr "快速新增"

#: Application/Resource.h:745
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: Application/Resource.h:746
msgid "Text File"
msgstr "文字檔案"

#: Application/Resource.h:748
msgid "RSS height"
msgstr "RSS 高度"

#: Application/Resource.h:749 Application/Resource.h:771
#: Application/Resource.h:781
msgid "Defines the maximum height of the list."
msgstr "設定清單的最大高度。"

#: Application/Resource.h:750
msgid "RSS location"
msgstr "RSS 位置"

#: Application/Resource.h:751
msgid "Location of the RSS feed."
msgstr "RSS 來源位置。"

#: Application/Resource.h:752
msgid "Weather location"
msgstr "天氣預報位置"

#: Application/Resource.h:753
msgid "Location of the weather feed."
msgstr "天氣預報來源位置。"

#: Application/Resource.h:754
msgid "Weather city"
msgstr "天氣預報城市"

#: Application/Resource.h:755
msgid "The city for the weather."
msgstr "天氣預報城市名稱。"

#: Application/Resource.h:756
msgid "Weather language"
msgstr "天氣預報語言"

#: Application/Resource.h:757
msgid ""
"The weather language. Use language abbreviation like en, fi, ru, zh-cn, ..."
msgstr "天氣語言( zh-tw 為繁體中文)。輸入語言英文縮寫例如 en, fi, ru, zh-cn..."

#: Application/Resource.h:758
msgid "Photos random"
msgstr "隨機相片"

#: Application/Resource.h:759
msgid "Uncheck to show the images in sequel. Check shows them in random order."
msgstr "取消勾選為依序顯示影像。勾選則為隨機顯示。"

#: Application/Resource.h:760
msgid "Photos update"
msgstr "相片更新"

#: Application/Resource.h:761
msgid "Defines how often the image is updated. The value is in minutes."
msgstr "設定更新影像頻率。單位為分鐘計算。"

#: Application/Resource.h:762
msgid "Photos folder"
msgstr "相片資料夾"

#: Application/Resource.h:763
msgid ""
"Defines the local folder which is scanned for photos. If this is left empty "
"the photos are downloaded from Flickr."
msgstr "設定瀏覽相片的本機資料夾位置。如果為空白則從 Flickr 下載照片。"

#: Application/Resource.h:764
msgid "Countdown event"
msgstr "事件倒數"

#: Application/Resource.h:765
msgid "The description of the event."
msgstr "事件描述。"

#: Application/Resource.h:766
msgid "Countdown time"
msgstr "時間倒數"

#: Application/Resource.h:767
msgid "The time of the event. Use format HH:MM:SS."
msgstr "事件發生的時間。使用格式為 HH:MM:SS。"

#: Application/Resource.h:768
msgid "Countdown date"
msgstr "日期倒數"

#: Application/Resource.h:769
msgid "The date of the event. Use format YYYY-MM-DD."
msgstr "事件發生的日期。使用格式為 YYYY-MM-DD。"

#: Application/Resource.h:770
msgid "TV height"
msgstr "電視節目清單高度"

#: Application/Resource.h:773
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: Application/Resource.h:774
msgid "File path"
msgstr "檔案路徑"

#: Application/Resource.h:775
msgid "Defines the name and path to the file which is displayed in the window."
msgstr "為要顯示的文字檔案路徑。"

#: Application/Resource.h:776
msgid "No file given"
msgstr "未指定檔案"

#: Application/Resource.h:777
msgid "Go to the window's settings and point the path variable to a text file."
msgstr "請到檔案面板視窗指定一個文字檔案路徑。"

#: Application/Resource.h:778
msgid "File window full rows"
msgstr "自動換行"

#: Application/Resource.h:779
msgid "Check to show full rows. Uncheck cuts the lines."
msgstr "勾選為不自動換行，取消勾選設定為自動換行。"

#: Application/Resource.h:780
msgid "File window width"
msgstr "視窗寬度"

#: Application/Resource.h:783
msgid "The width of the calendar window."
msgstr "行事曆視窗的寬度。"

#: Application/Resource.h:784
msgid "The height of the calendar window."
msgstr "行事曆視窗的高度。"

#: Application/Resource.h:785 Application/SkinIni.cpp:597
msgid "Defines the width of the event list."
msgstr "設定事件清單的寬度。"

#: Application/Resource.h:786 Application/SkinIni.cpp:598
msgid "Defines the width of the to do list."
msgstr "設定待辦事項清單的寬度。"

#: Application/Resource.h:787
msgid "Defines the width of the quickadd window."
msgstr "設定快速新增面板的寬度。"

#: Application/Resource.h:788
msgid "Defines the width of the day view window."
msgstr "設定日計劃表視窗寬度。"

#: Application/Resource.h:789
msgid "Defines the height of the day view window."
msgstr "設定日計劃表視窗高度。"

#: Application/Resource.h:790
msgid "Defines the width of the week view window."
msgstr "設定週計劃表視窗寬度。"

#: Application/Resource.h:791
msgid "Defines the height of the week view window."
msgstr "設定週計劃表視窗高度。"

#: Application/Resource.h:792
msgid "Defines the width of the calendar window."
msgstr "設定行事曆視窗的寬度。"

#: Application/Resource.h:793
msgid "Defines the height of the calendar window."
msgstr "設定行事曆視窗的高度。"

#: Application/Resource.h:795
msgid "ctrl"
msgstr "ctrl"

#: Application/Resource.h:796
msgid "alt"
msgstr "alt"

#: Application/Resource.h:797
msgid "shift"
msgstr "shift"

#: Application/Resource.h:799
msgid "Mark as completed"
msgstr "標記為已完成"

#: Application/Resource.h:800
msgid "Mark as needs action"
msgstr "標記為未完成"

#: Application/Resource.h:803
msgid "Recurring"
msgstr "循環"

#: Application/Resource.h:804 Application/res/editors.cpp:43
#: Application/res/editors.cpp:91
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: Application/Resource.h:807 Application/Resource.h:835
msgid "Text color"
msgstr "文字顏色"

#: Application/Resource.h:808
msgid "Tooltip color"
msgstr "提示顏色"

#: Application/Resource.h:809
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: Application/Resource.h:810
msgid "White"
msgstr "白色"

#: Application/Resource.h:816
msgid "Light grey"
msgstr "淺灰色"

#: Application/Resource.h:817
msgid "Light pink"
msgstr "淡粉色"

#: Application/Resource.h:818
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

#: Application/Resource.h:819
msgid "Pink"
msgstr "粉紅色"

#: Application/Resource.h:822
msgid "Schedule background"
msgstr "計劃表背景顏色"

#: Application/Resource.h:823
msgid "The background color for the day, week and month views."
msgstr "日、週、月計劃表的背景顏色。"

#: Application/Resource.h:824
msgid "Schedule text color"
msgstr "計劃表文字顏色"

#: Application/Resource.h:825
msgid "The text color for the day, week and month views."
msgstr "日、週、月計劃表的文字顏色。"

#: Application/Resource.h:826
msgid "Calendar day color"
msgstr "行事曆日期顏色"

#: Application/Resource.h:827
msgid "Large calendar day color"
msgstr "大型行事曆日期顏色"

#: Application/Resource.h:828
msgid "The color for the days in the calendar."
msgstr "行事曆上日期顯示的顏色。"

#: Application/Resource.h:829
msgid "Calendar day text color"
msgstr "行事曆日期顏色"

#: Application/Resource.h:830
msgid "The color for the day numbers in the calendar."
msgstr "行事曆上日期顯示的顏色。"

#: Application/Resource.h:831
msgid "Small icon"
msgstr "小圖示"

#: Application/Resource.h:832
msgid "The icon which is shown in the calendar."
msgstr "在行事曆上顯示的圖示。"

#: Application/Resource.h:833
msgid "Large icon"
msgstr "大圖示"

#: Application/Resource.h:834
msgid "The icon which is shown in the event and to do lists."
msgstr "在事件及待辦事項清單顯示的圖示。"

#: Application/Resource.h:836
msgid "The color of the text in the lists and tooltip."
msgstr "提示以及清單的文字顏色"

#: Application/Resource.h:838
msgid ""
"The priority defines which category is shown when there are multiple on the "
"same day."
msgstr "優先權定義在同一天有多個事件時何者顯示在上層。"

#: Application/Resource.h:839
msgid "Schedule text shadow color"
msgstr "計劃表文字陰影顏色"

#: Application/Resource.h:840
msgid "The text shadow color for the day, week and month views."
msgstr "日、週、月計劃表的文字陰影顏色。"

#: Application/Resource.h:841
msgid "Calendar day text shadow color"
msgstr "行事曆日期陰影顏色"

#: Application/Resource.h:842
msgid "The color for the day numbers' shadow in the calendar."
msgstr "行事曆上日期顯示的顏色。"

#: Application/Resource.h:843
msgid "Text shadow color"
msgstr "文字陰影顏色"

#: Application/Resource.h:844
msgid "The color of the text shadow in the lists and tooltip."
msgstr "提示以及清單的文字顏色"

#: Application/Resource.h:845
msgid "Show date"
msgstr "顯示日期"

#: Application/Resource.h:846
msgid "Check to show also the current date."
msgstr "勾選為顯示現在日期。"

#: Application/Resource.h:848
msgid "This defines the format of the time."
msgstr "此區定義時間格式。"

#: Application/Resource.h:850
msgid "This defines the format of the date."
msgstr "此區定義日期格式。"

#: Application/Resource.h:851
msgid "Search"
msgstr "搜尋："

#: Application/Resource.h:852
msgid "Search engine"
msgstr "搜尋引擎："

#: Application/Resource.h:853
msgid "Choose the search engine"
msgstr "選擇搜尋引擎"

#: Application/Resource.h:854
msgid "Enter search text"
msgstr "輸入搜尋字串"

#: Application/Resource.h:855
msgid "Show title"
msgstr "顯示標題"

#: Application/Resource.h:856
msgid "Check to show a title text."
msgstr "勾選為顯示標題文字。"

#: Application/Resource.h:857
msgid "Title text"
msgstr "標題文字"

#: Application/Resource.h:858
msgid "This defines a title text that is shown above the time."
msgstr "此區定義顯示在時間上方的標題文字。"

#: Application/Resource.h:859
msgid "Weather woeid"
msgstr "天氣WOEID代碼"

#: Application/Resource.h:860
msgid "The Yahoo WOEID for the weather location."
msgstr "Yahoo天氣的WOEID天氣地區代碼。"

#: Application/Resource.h:861
msgid "Weather celsius"
msgstr "攝氏溫標"

#: Application/Resource.h:862
msgid "If checked the temperature is shown in celsius."
msgstr "勾選以顯示攝氏溫標"

#: Application/Resource.h:864
msgid "No events today"
msgstr "今天沒有任何事件"

#: Application/Resource.h:865
msgid "No tasks today"
msgstr "今天沒有任何工作"

#: Application/Resource.h:867
msgid "Background opacity"
msgstr "背景透明度"

#: Application/Resource.h:868
msgid ""
"Defines the opacity of the window backgrounds. Use values between 0 and 100."
msgstr "設定視窗透明度。數值0~100。"

#: Application/Resource.h:870
msgid "Snooze menu"
msgstr "瞌睡選單"

#: Application/Resource.h:872
msgid "Pressure: "
msgstr "氣壓："

#: Application/Resource.h:873
msgid "UV index: "
msgstr "紫外線指數："

#: Application/Resource.h:874
msgid "Feels like: "
msgstr "體感："

#: Application/Resource.h:875
msgid "Sunrise: "
msgstr "日出："

#: Application/Resource.h:876
msgid "Sunset: "
msgstr "日落："

#: Application/Resource.h:878
msgid "Tonight"
msgstr "今晚"

#: Application/Resource.h:879
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: Application/Resource.h:882
msgid "Use large images and more space between the items."
msgstr "使用大圖示並將各物件加大間距"

#: Application/Resource.h:883
msgid "Alarm max height"
msgstr "鬧鈴最大高度"

#: Application/Resource.h:884
msgid "Horizontal Day Bar"
msgstr "水平Day Bar"

#: Application/Resource.h:885
msgid "Vertical Day Bar"
msgstr "垂直Day Bar"

#: Application/Resource.h:886
msgid "Day bar show text"
msgstr "Day Bar顯示文字"

#: Application/Resource.h:887
msgid "Uncheck to hide the texts from the events."
msgstr "取消勾選則為隱藏事件文字。"

#: Application/SkinIni.cpp:228
msgid "The color of the text in calendar and in the lists."
msgstr "行事曆以及清單的文字顏色"

#: Application/SkinIni.cpp:235
msgid "The color of the text in the tooltip."
msgstr "提示文字顏色"

#: Application/SkinIni.cpp:342
msgid ""
"Defines the month that the calendar shows. Set to +1 for the next month, -1 "
"for the previous month or a value from 0 to 11 for a specific month in the "
"current year."
msgstr ""
"設定行事曆顯示的月份。+1 為下個月，-1 為上個月，或以 0 到 11 指定在今年中的月"
"份。"

#: Application/SkinManager.cpp:103
msgid ""
"Unable to find active skins.\n"
"Click OK to load the first available skin."
msgstr ""
"無法找到現行的面板。\n"
"點擊【確定】會自動載入第一個可用的面板。"

#: Application/SkinManager.cpp:108
msgid ""
"The skin doesn't have any active windows.\n"
"The default windows are used instead."
msgstr ""
"此面板沒有任何現行的視窗可用。\n"
"會以預設視窗來替代。"

#: Application/SkinManager.cpp:113
msgid ""
"The skin doesn't exist.\n"
"Click OK to load the first available skin."
msgstr ""
"此面板不存在。\n"
"點擊【確定】會自動載入第一個可用的面板。"

#: Application/SkinXML.cpp:1408
msgid "No items"
msgstr "無項目"

#: Application/SkinXML.cpp:1491
msgid "No events"
msgstr "無事件"

#: Application/SkinXML.cpp:1565
msgid "No tasks"
msgstr "無工作"

#: Application/TrayIcon.cpp:457
msgid "Synchronizing"
msgstr "同步中"

#: Application/TrayIcon.cpp:461
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: Application/Util.cpp:571
msgid "today"
msgstr "今天得知"

#: Application/Util.cpp:575
msgid "tomorrow"
msgstr "明天 | 明日"

#: Application/Util.cpp:579
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: Application/Util.cpp:663
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: Application/Util.cpp:665
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: Application/Util.cpp:667
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: Application/Util.cpp:669
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: Application/Util.cpp:673
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: Application/Util.cpp:675
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: Application/Util.cpp:677
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: Application/Util.cpp:679
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: Application/Util.cpp:681
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: Application/Util.cpp:683
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: Application/Util.cpp:685
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: Application/Util.cpp:1942
#, c-format
msgid "%ith"
msgstr "%i"

#: Application/Util.cpp:1943
msgid "11th;12th;13th;1st;2nd;3rd"
msgstr "11;12;13;1;2;3"

#: Application/Util.cpp:2258
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: Application/Util.cpp:2445
msgid "Do you want to create the file?"
msgstr "您確定要建立檔案嗎？"

#: Application/Util.cpp:2446
#, c-format
msgid ""
"The file does not exist:\n"
"%s"
msgstr ""
"以下檔案不存在：\n"
"%s"

#: Application/Util.cpp:2455
#, c-format
msgid "Unable to create the file \"%s\"."
msgstr "無法建立檔案 \"%s\"。"

#: Application/Util.cpp:2708
msgid "This is a read only event."
msgstr "這是一個唯讀事件。"

#: Application/Util.cpp:2708
msgid "It's not possible to edit this event with Rainlendar."
msgstr "在 Rainlendar 中無法編輯此事件。"

#: Application/Util.cpp:2712
msgid "This is a read only task."
msgstr "這是一個唯讀的工作。"

#: Application/Util.cpp:2712
msgid "It's not possible to edit this task with Rainlendar."
msgstr "在 Rainlendar 中無法編輯此工作。"

#: Application/WindowTooltip.cpp:274 Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:228
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:219
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: Application/WindowTooltip.cpp:515
msgid "Organizer"
msgstr "主辦單位"

#: Application/WindowTooltip.cpp:521
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: Application/WindowTooltip.cpp:525
msgid "Declined"
msgstr "已拒絕"

#: Application/WindowTooltip.cpp:529
msgid "Tentative"
msgstr "暫定的"

#: Application/WindowTooltip.cpp:533
msgid "Needs action"
msgstr "待處理"

#: Application/WizardCalendar.cpp:26 Application/WizardCalendar.cpp:31
msgid "Create a new calendar"
msgstr "建立新行事曆"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:49
msgid "Please select the type of the calendar."
msgstr "請選擇行事曆類型。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:53
msgid ""
"The calendar type defines the format of the events and where they are stored."
msgstr "行事曆類型定義了事件格式和儲存位置。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:68
msgid "local"
msgstr "本機檔案"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:79
msgid "deprecated"
msgstr "停用"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:86
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:95
msgid "Go Pro"
msgstr "升級專業版"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:99
msgid ""
"Rainlendar Pro allows you to access your Outlook, Google Calendar and other "
"3rd party calendars and task lists directly from the desktop."
msgstr ""
"Rainlendar Pro 可以讓您直接在桌面使用Outlook, Google Calendar 以及其他第三方"
"行事曆的事件以及工作項目。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:101
msgid ""
"Rainlendar Pro allows you to access your Google Calendar and other 3rd party "
"calendars and task lists directly from the desktop."
msgstr ""
"Rainlendar Pro 可以讓您直接在桌面使用Google Calendar以及其他第三方行事曆的事"
"件以及工作項目。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:108
msgid "Buy license"
msgstr "購買授權"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:135
msgid "No calendar selected!"
msgstr "沒有選擇行事曆！"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:136
msgid "You need to select a calendar type."
msgstr "您必須選擇一個行事曆類型！"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:373
msgid "Finish the authentication in your browser"
msgstr "在瀏覽器中完成驗證"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:434
msgid "Authenticating..."
msgstr "驗證中"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:446
#: Application/WizardPageCalendar.cpp:475
msgid "Downloading..."
msgstr "下載中 ..."

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:545
msgid "No urls allowed!"
msgstr "沒有允許的網址！"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:546
msgid "Only local files can be defined as the file name."
msgstr "只有本機檔案能被定義名稱。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:552
msgid "No UNC paths allowed!"
msgstr "沒有允許的 UNC 路徑！"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:553
msgid ""
"It's not possible to use UNC paths as the file name. You need to map the "
"network drive to be able to access the files on a server."
msgstr "無法使用 UNC 路徑為檔案名稱。您需要可存取伺服器檔案的對應網路磁碟機。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:559
msgid "No filename defined!"
msgstr "沒有定義檔案名稱！"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:560
msgid ""
"You cannot leave the filename field empty. You need to define a file where "
"the events and tasks will be stored."
msgstr "您不能讓檔案名稱欄位空白。您必須指定一個用來儲存事件或工作的檔案。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:566
msgid "The file name is missing."
msgstr "找不到這個檔案名稱。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:567
msgid ""
"If you are creating a new calendar you can enter anything as the name. "
"Otherwise select an existing iCalendar (*.ics) file."
msgstr ""
"若您正在建立一個新的行事曆，您可以輸入任何東西當做它的名稱。或者選擇一個已經"
"存在的iCalendar(*.ics)檔案。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:587
msgid "The url is empty!"
msgstr "網址是空的！"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:588
msgid ""
"You cannot leave the url field empty. You need to define a file where the "
"events and tasks will be stored."
msgstr "您不能讓網址欄位空白。您必須指定一個用來儲存事件或工作的檔案。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:594
msgid "The protocol is missing!"
msgstr "找不到通訊協定！"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:595
msgid "Please give also the protocol for the url (e.g. \"http://\")."
msgstr "請在網址中加入協定名稱（例如： \"http://\"）。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:601
msgid "The file name is missing from the url!"
msgstr "找不到網址中的檔案名稱！"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:602
msgid ""
"If you are creating a new calendar you can enter anything as the name. "
"Otherwise you should verify that the server really doesn't define any file "
"for the url.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"若您正在建立一個新的行事曆，您可以輸入任何文字作為它的名稱。您要確定網址沒有"
"被伺服器上的其他檔案使用。\n"
"\n"
"請問您要繼續嗎？"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:619
msgid "Incorrect email!"
msgstr "錯誤的email！"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:620
msgid "You need to enter a full email address."
msgstr "您需要輸入完整的電子郵件地址。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:651
msgid "Please select the calendar."
msgstr "請選擇行事曆："

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:652
msgid "You have not selected any calendar. Are you sure you want to continue?"
msgstr "您尚未選擇任何行事曆。您確定要繼續？"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:783
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:871
msgid "The calendar already exists!"
msgstr "行事曆已經存在！"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:872
msgid "Please choose some other name for the calendar."
msgstr "請重新命名此行事曆。"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:880
msgid "The calendar name is empty!"
msgstr "行事曆的名稱是空的！"

#: Application/WizardPageCalendar.cpp:881
msgid "You must give a name for the calendar."
msgstr "您需要為行事曆設定一個名稱。"

#: Application/res/alarm.cpp:1
msgid "Alarm sound"
msgstr "鬧鈴音效"

#: Application/res/alarm.cpp:2
msgid "Select alarm sound"
msgstr "選擇鬧鈴音效"

#: Application/res/alarm.cpp:3
msgid "Default sound"
msgstr "預設音效"

#: Application/res/alarm.cpp:4 Application/res/alarm.cpp:8
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: Application/res/alarm.cpp:5
msgid "No sound"
msgstr "無音效"

#: Application/res/alarm.cpp:6
msgid "Custom sound / executable"
msgstr "自訂音效／執行檔"

#: Application/res/alarm.cpp:7
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽 ..."

#: Application/res/bulkchange.cpp:1
msgid "Bulk Change"
msgstr "批次變更"

#: Application/res/bulkchange.cpp:2
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: Application/res/bulkchange.cpp:5 Application/res/customize.cpp:3
#: Application/res/editors.cpp:2 Application/res/editors.cpp:50
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

#: Application/res/bulkchange.cpp:6 Application/res/customize.cpp:12
#: Application/res/editors.cpp:3 Application/res/editors.cpp:51
msgid "Location:"
msgstr "地點："

#: Application/res/bulkchange.cpp:7 Application/res/customize.cpp:15
#: Application/res/editors.cpp:4 Application/res/editors.cpp:52
msgid "Url:"
msgstr "網址："

#: Application/res/bulkchange.cpp:8
msgid "Class:"
msgstr "類別："

#: Application/res/bulkchange.cpp:12
msgid "Time type:"
msgstr "時間格式："

#: Application/res/bulkchange.cpp:13
msgid "With time"
msgstr "包含時間"

#: Application/res/bulkchange.cpp:15 Application/res/editors.cpp:37
#: Application/res/editors.cpp:85
msgid "Start time:"
msgstr "開始時間："

#: Application/res/bulkchange.cpp:16 Application/res/bulkchange.cpp:25
msgid "Absolute"
msgstr "絕對時間"

#: Application/res/bulkchange.cpp:17 Application/res/bulkchange.cpp:26
msgid "Relative"
msgstr "相對時間"

#: Application/res/bulkchange.cpp:21 Application/res/bulkchange.cpp:30
#: Application/res/bulkchange.cpp:70 Application/res/editors.cpp:98
msgid "Months"
msgstr "月"

#: Application/res/bulkchange.cpp:22 Application/res/bulkchange.cpp:31
#: Application/res/bulkchange.cpp:71 Application/res/editors.cpp:99
msgid "Years"
msgstr "年"

#: Application/res/bulkchange.cpp:33
msgid "Visibility:"
msgstr "能見度:"

#: Application/res/bulkchange.cpp:34 Application/res/editors.cpp:41
#: Application/res/editors.cpp:89
msgid "Show in calendar"
msgstr "顯示於行事曆"

#: Application/res/bulkchange.cpp:35 Application/res/customize.cpp:30
#: Application/res/editors.cpp:29 Application/res/editors.cpp:77
msgid "Priority:"
msgstr "優先級："

#: Application/res/bulkchange.cpp:40 Application/res/customize.cpp:27
#: Application/res/editors.cpp:9 Application/res/editors.cpp:57
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: Application/res/bulkchange.cpp:42 Application/res/editors.cpp:10
#: Application/res/editors.cpp:12 Application/res/editors.cpp:58
#: Application/res/editors.cpp:60
msgid "Not Started"
msgstr "尚未開始"

#: Application/res/bulkchange.cpp:46 Application/res/editors.cpp:16
#: Application/res/editors.cpp:64
msgid "Progress:"
msgstr "進度："

#: Application/res/bulkchange.cpp:47 Application/res/bulkchange.cpp:48
#: Application/res/editors.cpp:17 Application/res/editors.cpp:18
#: Application/res/editors.cpp:65 Application/res/editors.cpp:66
msgid "0 %"
msgstr "0 %"

#: Application/res/bulkchange.cpp:49 Application/res/editors.cpp:19
#: Application/res/editors.cpp:67
msgid "10 %"
msgstr "10 %"

#: Application/res/bulkchange.cpp:50 Application/res/editors.cpp:20
#: Application/res/editors.cpp:68
msgid "20 %"
msgstr "20 %"

#: Application/res/bulkchange.cpp:51 Application/res/editors.cpp:21
#: Application/res/editors.cpp:69
msgid "30 %"
msgstr "30 %"

#: Application/res/bulkchange.cpp:52 Application/res/editors.cpp:22
#: Application/res/editors.cpp:70
msgid "40 %"
msgstr "40 %"

#: Application/res/bulkchange.cpp:53 Application/res/editors.cpp:23
#: Application/res/editors.cpp:71
msgid "50 %"
msgstr "50 %"

#: Application/res/bulkchange.cpp:54 Application/res/editors.cpp:24
#: Application/res/editors.cpp:72
msgid "60 %"
msgstr "60 %"

#: Application/res/bulkchange.cpp:55 Application/res/editors.cpp:25
#: Application/res/editors.cpp:73
msgid "70 %"
msgstr "70 %"

#: Application/res/bulkchange.cpp:56 Application/res/editors.cpp:26
#: Application/res/editors.cpp:74
msgid "80 %"
msgstr "80 %"

#: Application/res/bulkchange.cpp:57 Application/res/editors.cpp:27
#: Application/res/editors.cpp:75
msgid "90 %"
msgstr "90 %"

#: Application/res/bulkchange.cpp:58 Application/res/editors.cpp:28
#: Application/res/editors.cpp:76
msgid "100 %"
msgstr "100 %"

#: Application/res/bulkchange.cpp:59
msgid "Free/Busy:"
msgstr "空閒/忙碌："

#: Application/res/bulkchange.cpp:60
msgid "Free"
msgstr "空閒"

#: Application/res/bulkchange.cpp:61
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: Application/res/bulkchange.cpp:62 Application/res/customize.cpp:9
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: Application/res/bulkchange.cpp:63
msgid "Alarm:"
msgstr "鬧鈴："

#: Application/res/bulkchange.cpp:64 Application/res/editors.cpp:48
msgid "Category:"
msgstr "分類"

#: Application/res/bulkchange.cpp:66
msgid "Recurrence:"
msgstr "循環事件："

#: Application/res/bulkchange.cpp:67 Application/res/editors.cpp:95
msgid "Repeat every"
msgstr "循環週期"

#: Application/res/bulkchange.cpp:69 Application/res/editors.cpp:97
msgid "Weeks"
msgstr "週"

#: Application/res/bulkchange.cpp:72
msgid "Repeat ending"
msgstr "重複結束"

#: Application/res/bulkchange.cpp:73 Application/res/editors.cpp:108
msgid "Forever"
msgstr "永遠"

#: Application/res/bulkchange.cpp:74
msgid "Number of times"
msgstr "次數"

#: Application/res/bulkchange.cpp:75 Application/res/editors.cpp:111
msgid "Until"
msgstr "直到"

#: Application/res/customize.cpp:2
msgid "Field pages"
msgstr "欄位頁面"

#: Application/res/customize.cpp:6
msgid "Start and end:"
msgstr "開始和結束日期"

#: Application/res/customize.cpp:18 Application/res/editors.cpp:5
#: Application/res/editors.cpp:53
msgid "Sensitivity:"
msgstr "敏感度"

#: Application/res/customize.cpp:21 Application/res/editors.cpp:35
#: Application/res/editors.cpp:83
msgid "Attachment:"
msgstr "附件："

#: Application/res/customize.cpp:24
msgid "Alarms:"
msgstr "鬧鈴："

#: Application/res/debugwindow.cpp:1
msgid "Debug Window"
msgstr "除錯視窗"

#: Application/res/editors.cpp:1
msgid "Common Properties"
msgstr "通用房源"

#: Application/res/editors.cpp:36 Application/res/editors.cpp:84
msgid "Remove attachment"
msgstr "移除附件"

#: Application/res/editors.cpp:38 Application/res/editors.cpp:86
msgid "All day event"
msgstr "全天事件"

#: Application/res/editors.cpp:40 Application/res/editors.cpp:88
msgid "Mark time as busy"
msgstr "標記為忙碌時間"

#: Application/res/editors.cpp:42 Application/res/editors.cpp:90
msgid "Time zone:"
msgstr "時區："

#: Application/res/editors.cpp:44 Application/res/editors.cpp:92
msgid "Alarms"
msgstr "鬧鐘"

#: Application/res/editors.cpp:45 Application/res/editors.cpp:93
msgid "Add alarm:"
msgstr "增加鬧鈴："

#: Application/res/editors.cpp:46
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: Application/res/editors.cpp:47
msgid "Calendar:"
msgstr "行事曆:"

#: Application/res/editors.cpp:49
msgid "Additional Properties"
msgstr "額外屬性"

#: Application/res/editors.cpp:100
msgid "Mon"
msgstr "一"

#: Application/res/editors.cpp:101
msgid "Tue"
msgstr "二"

#: Application/res/editors.cpp:102
msgid "Wed"
msgstr "三"

#: Application/res/editors.cpp:103
msgid "Thu"
msgstr "四"

#: Application/res/editors.cpp:104
msgid "Fri"
msgstr "五"

#: Application/res/editors.cpp:105
msgid "Sat"
msgstr "六"

#: Application/res/editors.cpp:106
msgid "Sun"
msgstr "日"

#: Application/res/editors.cpp:107
msgid "Repeat"
msgstr "重複"

#: Application/res/editors.cpp:109
msgid "End after"
msgstr "直到循環"

#: Application/res/editors.cpp:110
msgid "occurrences"
msgstr "次"

#: Application/res/editors.cpp:112
msgid "Exception dates"
msgstr "例外日期"

#: Application/res/editors.cpp:113 Application/res/options.cpp:29
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: Application/res/editors.cpp:116
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: Application/res/newmanager.cpp:6
msgid "Show descriptions"
msgstr "顯示描述"

#: Application/res/options.cpp:2
msgid "Show today's events on tray when Rainlendar is started"
msgstr "當 Rainlendar 啟動時在系統列顯示今日事件"

#: Application/res/options.cpp:3
msgid "Hide list windows if there are no items"
msgstr "若無任何項目則隱藏視窗。"

#: Application/res/options.cpp:4
msgid "Click through (hold Shift-key down to deactivate)"
msgstr "穿透點擊 (按住 Shift 鍵解除)(只在 Windows、Mac 有效)。"

#: Application/res/options.cpp:5
msgid "Lock windows in place"
msgstr "在目前位置鎖定視窗。"

#: Application/res/options.cpp:6
msgid "Enable on startup"
msgstr "開機時啟動"

#: Application/res/options.cpp:7
msgid "Hide from taskbar"
msgstr "在工作列隱藏"

#: Application/res/options.cpp:8
msgid "Use Retina Resolution"
msgstr "使用Retina分辨率"

#: Application/res/options.cpp:9
msgid "Add years for categories"
msgstr "每年循環的分類"

#: Application/res/options.cpp:10 Application/res/options.cpp:33
msgid "Categories..."
msgstr "自訂分類..."

#: Application/res/options.cpp:11
msgid "Week's start day:"
msgstr "每週開始日："

#: Application/res/options.cpp:12
msgid "Position:"
msgstr "位置："

#: Application/res/options.cpp:13
msgid "Language:"
msgstr "語言："

#: Application/res/options.cpp:14
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: Application/res/options.cpp:15
msgid "Normal:"
msgstr "一般："

#: Application/res/options.cpp:16
msgid "Mouse over:"
msgstr "滑鼠經過時："

#: Application/res/options.cpp:17
msgid "Apply to all windows at the same time"
msgstr "套用到所有視窗"

#: Application/res/options.cpp:18
msgid "Font Size"
msgstr "字型大小"

#: Application/res/options.cpp:19
msgid "Size:"
msgstr "尺寸"

#: Application/res/options.cpp:23
msgid "Duplicate..."
msgstr "複製到 ..."

#: Application/res/options.cpp:26
msgid "Action:"
msgstr "動作："

#: Application/res/options.cpp:27
msgid "Hotkey:"
msgstr "快捷鍵："

#: Application/res/options.cpp:28
msgid "Set"
msgstr "設定"

#: Application/res/options.cpp:31
msgid "Available skins"
msgstr "可使用的面板"

#: Application/res/options.cpp:32
msgid "Active skins"
msgstr "使用中的面板"

#: Application/res/options.cpp:34
msgid "Settings..."
msgstr "設定 ..."

#: Application/res/print.cpp:1
msgid "Select printed items"
msgstr "選擇列印項目"

#: Application/res/print.cpp:2
msgid "All items"
msgstr "所有項目"

#: Application/res/print.cpp:3
msgid "Selected items"
msgstr "已選項目"

#: Application/res/print.cpp:4 Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:526
msgid "Month"
msgstr "1個月"

#: Application/res/print.cpp:5
msgid "Select month"
msgstr "選擇月份"

#: Application/res/print.cpp:6
msgid "Month:"
msgstr "月:"

#: Plugins/CSVPlugin/CSVHandler.h:33 Plugins/CSVPlugin/CSVHandler.h:34
msgid "Comma Separated Values (*.csv)|*.csv"
msgstr "Comma Separated Values (CSV)檔案 (*.csv)|*.csv"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:232
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:223
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:236
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:227
#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoHandler.cpp:241
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:245
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:328
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoHandler.cpp:276
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Handler.cpp:276
msgid "Calendar name"
msgstr "行事曆名稱"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:249
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:340
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksHandler.cpp:286
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoHandler.cpp:288
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:236
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Handler.cpp:288
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:518
#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMHandler.cpp:224
msgid "Poll frequency (mins)"
msgstr "更新頻率（分鐘）"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:253
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:354
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksHandler.cpp:301
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoHandler.cpp:319
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:244
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Handler.cpp:319
#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMHandler.cpp:239
#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoHandler.cpp:258
msgid "Suppress errors"
msgstr "關閉錯誤顯示"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:257
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:358
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksHandler.cpp:305
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoHandler.cpp:324
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:248
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Handler.cpp:324
#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMHandler.cpp:243
#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoHandler.cpp:262
msgid "Keep offline copy"
msgstr "保留離線副本"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:261
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:256
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:264
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:259
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:265
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:260
msgid "Digest"
msgstr "摘要"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:266
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:261
msgid "GSS-Negotiate"
msgstr "GSS 驗證"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:267
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:262
msgid "NTLM"
msgstr "NTLM 驗證"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:270
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:273
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:276
msgid "Both"
msgstr "兩者"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.cpp:318
msgid ""
"Choose a URL, username and password for the calendar and click the select "
"calendar button.\n"
"\n"
"The username and password fields can be left empty if they are not needed."
msgstr ""
"為行事曆選擇一個網址、使用者名稱和密碼並按下選擇行事曆按鈕。\n"
"\n"
"若無必要，使用者名稱及密碼欄位可空白。"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVHandler.h:87
msgid "Select Calendar"
msgstr "選擇行事曆"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:293
#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:862
#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:898
#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:922
#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:1210
#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:1435
#, c-format
msgid "CalDAV Error (%s)!"
msgstr "CalDAV 錯誤 (%s)！"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:295
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkThread.cpp:923
#, c-format
msgid ""
"Error uploading the data to the url:\n"
"%s\n"
"\n"
"Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr ""
"上傳錯誤資料從：\n"
"%s\n"
"\n"
"伺服器傳回訊息: (%i) %i %s."

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:433
#, c-format
msgid "Google Error (%s)!"
msgstr "Google 錯誤 (%s)！"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:435
msgid "Unable to delete the event."
msgstr "無法刪除事件。"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:436
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1175
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1461
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:887
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:1218
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:845
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:1128
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:861
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:1110
#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:1220
#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoAPI.cpp:779
#, c-format
msgid "Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr "伺服器回傳結果：(%i) %i %s。"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:560
#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:570
msgid "Unable to read the calendars from the server."
msgstr "無法從伺服器讀取行事曆。"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:565
msgid "Unable to authenticate to the server."
msgstr "無法驗證伺服器。"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:864
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:759
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:666
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:679
#, c-format
msgid ""
"Unable to find the chosen calendar (%s).\n"
"\n"
"Available calendars are:\n"
msgstr ""
"無法找到指定的行事曆(%s).\n"
"\n"
"可使用的行事曆為：\n"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:900
msgid "Failed to read the calendar from the server."
msgstr "無法從伺服器讀取行事曆。"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:927
msgid ""
"Authentication failed. Verify that you have entered correct username and "
"password."
msgstr "驗證失敗。請確認是否輸入正確的使用者名稱及密碼。"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:932
msgid ""
"Verify also that you are using application specific password for Rainlendar."
msgstr "確認使用在Rainlendar上的應用程式密碼。"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:937
#, c-format
msgid "The url \"%s\" does not contain any calendars."
msgstr "連結 \"%s\" 沒有任何行事曆。"

#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:1212
#: Plugins/CalDAVPlugin/CalDAVThread.cpp:1437
#, c-format
msgid ""
"Error downloading the data from the url:\n"
"%s"
msgstr ""
"下載資料錯誤從：\n"
"%s"

#: Plugins/Common/ThreadHelper.cpp:645
msgid ""
"Make sure that your network is working and that your firewall is not "
"blocking the connection."
msgstr "確定您的網路有作用且連線沒有被您的防火牆阻擋。"

#: Plugins/Common/ThreadHelper.cpp:660
msgid ""
"Unable to resolve the proxy. Verify that your proxy settings are correct."
msgstr "找不到代理伺服器。請確定您的代理伺服器設定是否正確。"

#: Plugins/Common/ThreadHelper.cpp:661
msgid "Unable to resolve the host."
msgstr "無法找到主機。"

#: Plugins/Common/ThreadHelper.cpp:662
msgid "Unable to connect to the server."
msgstr "無法連接到伺服器。"

#: Plugins/Common/ThreadHelper.cpp:690
msgid "Secure connection (SSL) to the server failed."
msgstr "伺服器無法建立安全連線(SSL)。"

#: Plugins/Common/json/samples/test1.cpp:693
#: Plugins/Common/json/samples/test1.cpp:698
msgid "FALSE"
msgstr "失敗"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:27
msgid "Blueberry"
msgstr "藍莓色"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:28
msgid "Lavender"
msgstr "薰衣草"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:29
msgid "Peacock"
msgstr "孔雀藍"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:30
msgid "Sage"
msgstr "鼠尾草綠"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:31
msgid "Basil"
msgstr "羅勒綠"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:32
msgid "Banana"
msgstr "香蕉黃"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:33
msgid "Tagnerine"
msgstr "橙橘色"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:34
msgid "Flamingo"
msgstr "紅鶴色"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:35
msgid "Tomato"
msgstr "番茄紅"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:36
msgid "Grape"
msgstr "葡萄紫"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:37
msgid "Graphite"
msgstr "石墨黑"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:332
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoHandler.cpp:329
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Handler.cpp:329
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:362
msgid "Ignore private events"
msgstr "忽略私人事件"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:366
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:523
msgid "Import limit"
msgstr "匯入限制"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:369
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:525
msgid "Everything"
msgstr "全部"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:370
msgid "Future only"
msgstr "只有未來"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:371
msgid "Past month"
msgstr "過去一個月"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:372
msgid "Past 6 months"
msgstr "過去六個月"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:373
msgid "Past year"
msgstr "過去一年"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:374
msgid "Past 2 years"
msgstr "過去兩年"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:377
msgid "Delete notifications"
msgstr "刪除通知"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:381
msgid "External Only"
msgstr "僅限外部"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:382
msgid "Future Only"
msgstr "僅限未來"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:387
msgid "Color mapping"
msgstr "活動顏色對應分類"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.cpp:512
msgid ""
"Enter your Google account email address and click the \"Select calendar\" "
"button and choose the calendar you want to access."
msgstr ""
"輸入您Google帳戶的電子郵件地址，按下\"選擇行事曆\"按鈕選擇您要匯入的行事曆。"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarHandler.h:100
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoHandler.h:73
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Handler.h:73
msgid "Select calendar"
msgstr "選擇行事曆"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:128
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:109
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:110
msgid "Unable to read the calendars."
msgstr "無法讀取行事曆。"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:133
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:126
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:114
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:115
msgid "Authentication failed."
msgstr "驗證失敗。"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:138
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:131
msgid ""
"Unable to authenticate to Google.\n"
"Please verify that your email\n"
"and password are correct."
msgstr ""
"無法驗證 Google.\n"
"請確認您的電子郵件\n"
"以及密碼是否正確."

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:188
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:169
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:170
msgid ""
"The event cannot be uploaded because the target calendar hasn't been defined."
msgstr "事件無法被上傳，因為目標行事曆沒有被定義。"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:209
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:384
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:670
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:704
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:751
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1171
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1353
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1398
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1457
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1763
#, c-format
msgid "Google Calendar Error (%s)!"
msgstr "Google日曆錯誤 (%s)！"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:389
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:383
msgid ""
"Unable to authenticate to Google. The 2-step verification is enabled for "
"your account so you need to create an application specific password for "
"Rainlendar. You can do this in the Google account settings under the \"2-"
"step verification\"."
msgstr ""
"無法驗證Google。您的帳號已啟用兩步驟驗證機制，您必須為Rainlendar設定一組應用"
"程式專用密碼。您可以在Google帳戶設定中的\"兩步驟驗證機制\"中進行設定。"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:393
msgid ""
"Unable to authenticate to Google. Rainlendar's access to the Google Calendar "
"might have been revoked. Please go to Options->Calendars and run the "
"authentication again for the calendar."
msgstr ""
"無法驗證Google。Rainlendar使用Google日曆的授權可能已遭到撤銷。請到設定→行事曆"
"中重新驗證無法使用的行事曆。"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:407
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:401
#, c-format
msgid ""
"Unable to authenticate to Google.\n"
"Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr ""
"無法驗證Google.\n"
"伺服器傳回訊息: (%i) %i %s."

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:672
#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1765
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:1488
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:580
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:1379
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:584
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:1354
#, c-format
msgid ""
"Unable to download the calendars.\n"
"Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr ""
"無法下載行事曆.\n"
"伺服器傳回訊息: (%i) %i %s."

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:706
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:613
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:626
msgid "Unable to parse the calendar url."
msgstr "無法解析行事曆網址。"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:755
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:662
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:675
msgid ""
"It seems that you have entered a URL as the calendar name.\n"
"You need to use one of the names below instead:\n"
msgstr ""
"您可能輸入了一個網址作為行事曆名稱。\n"
"您需要用下列的名稱來替換：\n"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1173
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:843
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:859
msgid "Unable to delete the event: "
msgstr "無法刪除事件："

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1355
msgid ""
"The event cannot be uploaded to the Google Calendar due to a conflict. The "
"updated event will be reloaded from the Google Calendar."
msgstr ""
"由於發生衝突，所以這個事件無法上傳到Google Calendar。更新後的事件將從Google "
"Calendar重新讀取。"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1400
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:1157
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:1067
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:1049
msgid "Unable to parse the events."
msgstr "無法解析事件。"

#: Plugins/GoogleCalendarPlugin/GoogleCalendarThread.cpp:1459
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:1126
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:1108
msgid "Unable to upload the event: "
msgstr "無法上傳事件："

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksHandler.cpp:278
msgid "Task list name"
msgstr "工作清單名稱"

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksHandler.cpp:349
msgid ""
"Enter your Google account email address and click the \"Select task list\" "
"button and choose the task list you want to access."
msgstr ""
"輸入您Google帳戶的電子郵件地址，按下\"選擇工作表\"按鈕選擇您要匯入的工作表。"

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksHandler.h:67
msgid "Select task list"
msgstr "選擇工作表"

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:121
msgid "Unable to read the task lists."
msgstr "無法讀取工作表。"

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:181
msgid ""
"The task cannot be uploaded because the target task list hasn't been defined."
msgstr "工作無法被上傳，因為目標行事曆沒有被定義。"

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:202
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:378
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:635
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:669
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:695
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:883
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:1111
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:1155
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:1214
#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:1486
#, c-format
msgid "Google Tasks Error (%s)!"
msgstr "Google工作表錯誤 (%s)！"

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:387
msgid ""
"Unable to authenticate to Google. Rainlendar's access to the Google Task "
"list might have been revoked. Please refresh the calendar and authenticate "
"Rainlendar again to your Google account."
msgstr ""
"無法驗證Google。Rainlendar使用Google工作表的許可可能已遭到撤銷。請重新讀取行"
"事曆並重新驗證你的Google帳戶。"

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:637
#, c-format
msgid ""
"Unable to download the task lists.\n"
"Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr ""
"無法下載工作表.\n"
"伺服器傳回訊息: (%i) %i %s."

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:671
msgid "Unable to parse the task list url."
msgstr "無法解析工作表網址。"

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:699
msgid ""
"It seems that you have entered a URL as the task list name.\n"
"You need to use one of the names below instead:\n"
msgstr ""
"您可能輸入了一個網址作為工作表名稱。\n"
"您需要用下列的名稱來替換：\n"

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:703
#, c-format
msgid ""
"Unable to find the chosen task list (%s).\n"
"\n"
"Available lists are:\n"
msgstr ""
"無法找到指定的工作表(%s)。\n"
"\n"
"可使用的工作表為：\n"

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:885
msgid "Unable to delete the task: "
msgstr "無法刪除工作："

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:1113
msgid ""
"The task cannot be uploaded to the Google Tasks due to a conflict. The "
"updated task will be reloaded from the Google Tasks."
msgstr ""
"由於發生衝突，所以這個工作無法上傳到Google工作表。更新後的工作將從Google工作"
"表重新讀取。"

#: Plugins/GoogleTasksPlugin/GoogleTasksThread.cpp:1216
msgid "Unable to upload the task: "
msgstr "無法上傳工作："

#: Plugins/IniFormatPlugin/IniFormatHandler.h:18
msgid "Rainlendar files (*.ini)|*.ini"
msgstr "Rainlendar 檔案 (*.ini)|*.ini"

#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoHandler.cpp:284
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Handler.cpp:284
msgid "Downloaded event count"
msgstr "已下載事件數"

#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoHandler.cpp:395
msgid "Microsoft To Do"
msgstr "Microsoft To Do"

#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoHandler.cpp:400
msgid ""
"Enter your Microsoft To Do account email address and click the \"Select "
"calendar\" button and choose the calendar you want to access."
msgstr ""
"輸入您的Microsoft To Do帳戶電子郵件地址，然後按一下 \"選擇行事曆\"按鈕，然後"
"選擇您要存取的行事曆。"

#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:119
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:120
msgid ""
"Unable to authenticate to Office 365 account.\n"
"Please verify that your email\n"
"and password are correct."
msgstr ""
"無法驗證Office 365帳戶\n"
"請確認您的電子郵件\n"
"以及密碼是否正確。"

#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:190
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:376
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:578
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:611
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:658
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:841
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:1020
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:1065
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:1124
#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:1377
#, c-format
msgid "Microsoft To Do Error (%s)!"
msgstr "Microsoft待辦事項錯誤(%s) ！"

#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:381
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:382
msgid ""
"Unable to authenticate to Office 365 account. Rainlendar's access to the "
"Office 365 calendar might have been revoked. Please refresh the calendar and "
"authenticate Rainlendar again to your Office 365 account."
msgstr ""
"無法驗證Office 365帳戶。Rainlendar使用 Office 365 的授權可能已遭到撤銷。請重"
"新讀取行事曆並重新驗證您的 Office 365 帳戶。"

#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:395
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:396
#, c-format
msgid ""
"Unable to authenticate to Office 365 account.\n"
"Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr ""
"無法驗證Office 365帳戶。\n"
"伺服器傳回訊息: (%i) %i %s."

#: Plugins/MicrosoftToDoPlugin/MicrosoftToDoThread.cpp:1022
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:1004
msgid ""
"The event cannot be uploaded due to a conflict. The updated event will be "
"reloaded from the server."
msgstr "由於發生衝突，所以這個事件無法上傳。更新後的事件將從伺服器重新讀取。"

#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:252
msgid "Safe upload"
msgstr "安全上傳"

#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkHandler.cpp:304
msgid ""
"Choose a URL, username and password for the calendar.\n"
"\n"
"The URL can use http, https or ftp protocols. The username and password "
"fields can be left empty if they are not needed."
msgstr ""
"為行事曆選擇一個網址、使用者名稱和密碼。\n"
"\n"
"網址可為 HTTP、HTTPS 或 FTP 傳輸協定。如不需要使用者名稱和密碼可空白。"

#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkThread.cpp:193
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkThread.cpp:215
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkThread.cpp:398
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkThread.cpp:448
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkThread.cpp:488
#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkThread.cpp:921
#, c-format
msgid "Network Error (%s)!"
msgstr "網路連線錯誤 (%s)！"

#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkThread.cpp:195
msgid "Unable to add the item to the online calendar."
msgstr "無法增加項目至線上行事曆。"

#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkThread.cpp:217
msgid "Unable to remove the item from the online calendar."
msgstr "無法從線上行事曆移除項目。"

#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkThread.cpp:400
#, c-format
msgid ""
"Unable to parse the file: %s\n"
"The file might be corrupted."
msgstr ""
"無法解析檔案：%s\n"
"檔案可能毀損。"

#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkThread.cpp:450
msgid ""
"The server returned an empty result. Make sure that the calendar url points "
"to a file and not to a folder."
msgstr ""
"伺服器回傳一個空的結果。請確定該行事曆網址是指向一個檔案而非一個資料夾。"

#: Plugins/NetworkPlugin/NetworkThread.cpp:490
#, c-format
msgid ""
"Error downloading the data from the url:\n"
"%s\n"
"\n"
"Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr ""
"下載資料錯誤從：\n"
"%s\n"
"\n"
"伺服器傳回訊息: (%i) %i %s."

#: Plugins/Office365Plugin/Office365Handler.cpp:395
msgid "Office 365"
msgstr "Office 365"

#: Plugins/Office365Plugin/Office365Handler.cpp:400
msgid ""
"Enter your Office 365 account email address and click the \"Select "
"calendar\" button and choose the calendar you want to access."
msgstr ""
"輸入您Office 365帳戶的電子郵件地址，按下\"選擇行事曆\"按鈕選擇您要匯入的行事"
"曆。"

#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:191
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:377
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:582
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:624
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:671
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:857
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:1002
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:1047
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:1106
#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:1352
#, c-format
msgid "Office365 Error (%s)!"
msgstr "Office 365 錯誤 (%s)！"

#: Plugins/Office365Plugin/Office365Thread.cpp:589
msgid ""
"The authentication is outdated. Please go to Options->Calendars and run the "
"authentication again for the calendar."
msgstr "身份驗證已過期請前往「選項」- >「行事曆」，然後再次為行事曆進行驗證。"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:121
msgid ""
"Outlook Error!\n"
"Unable to initialize the MAPI library.\n"
"\n"
"If you have upgraded Rainlendar or Outlook you need to recreate the Outlook "
"calendar in Rainlendar's options.\n"
"\n"
"Make also sure you are using the same versions (32bit vs. 64bit) of both "
"applications."
msgstr ""
"Outlook 錯誤!\n"
"無法初始化 MAPI 程式庫。\n"
"\n"
"如果您已經升級 Rainlendar 或 Outlook，您必須在Rainlendar 的設定中重新建立"
"Outlook行事曆。\n"
"\n"
"並確定您使用軟體為相同的版本(32位元 或 64位元)。"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:391
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:625
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:639
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:405
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:646
msgid "Profile"
msgstr "設定檔"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:428
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:652
msgid "MessageStore"
msgstr "儲存訊息"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:451
msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:458
msgid "Default Folder"
msgstr "預設資料夾"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:503
msgid "Use labels instead of categories"
msgstr "使用標籤代替分類"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:508
msgid "Show edit links"
msgstr "顯示編輯連結"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:513
msgid "Keep MAPI connection alive"
msgstr "保持 MAPI 連接"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:527
msgid "6 months"
msgstr "6個月"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:528
msgid "Year"
msgstr "1年"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:529
msgid "2 years"
msgstr "2年"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:533
msgid "Read birthdays from contacts"
msgstr "查詢聯絡人的生日"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiHandler.cpp:709
msgid "Choose the Outlook message store which you want to see in Rainlendar."
msgstr "在 Rainlendar 上選擇您要的 Outlook 儲存訊息。"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiItem.cpp:634
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiItem.cpp:648
#, c-format
msgid " [[outlook:%s][edit]]"
msgstr " [[outlook:%s][編輯]]"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiMessageStore.cpp:229
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiMessageStore.cpp:528
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiMessageStore.cpp:571
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiMessageStore.cpp:605
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiMessageStore.cpp:626
msgid "Outlook error!"
msgstr "Outlook 錯誤！"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiMessageStore.cpp:231
#, c-format
msgid "Failed to read the Outlook items from \"%s\". See log for more details."
msgstr "無法讀取來自 \"%s\" 的Outlook項目。請檢查記錄檔以獲取更多資訊。"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiMessageStore.cpp:530
#, c-format
msgid "Updating the item failed. Error code 0x%p"
msgstr "上傳項目失敗。錯誤代碼 0x%p"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiMessageStore.cpp:573
msgid ""
"Failed to write the Outlook item. There are no folders available where it "
"could be stored."
msgstr "無法寫入Outlook項目。沒有可用的資料夾存放資料。"

#: Plugins/OutlookPlugin/MapiMessageStore.cpp:607
#: Plugins/OutlookPlugin/MapiMessageStore.cpp:628
#, c-format
msgid "Unable to delete the item. Error code 0x%p"
msgstr "無法刪除項目。錯誤代碼 0x%p"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:74
msgid "Unable to find the Remember The Milk task list!"
msgstr "找不到Rememer The Milk 中的工作清單！"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:76
#, c-format
msgid "The list \"%s\" could not be found. Available lists are:"
msgstr "找不到清單 \"%s\" 。可得的清單有："

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:81
msgid "Please write the name exactly like it is in the above list."
msgstr "請輸入如在上面清單中的所示的完整名稱。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:329
#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:577
msgid "Unable to parse the ID from the task."
msgstr "無法從工作項目解析ID。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:619
msgid "Unable to create the task."
msgstr "無法建立此工作。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:625
#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:672
msgid "Unable to parse the timeline."
msgstr "無法解析時間軸。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:883
#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:893
msgid "The service is temporarily unavailable."
msgstr "這個服務暫時無法使用。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:1040
msgid "Please log in to Remember The Milk."
msgstr "請登入到Remember The Milk。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:1042
msgid ""
"You need to authorize Rainlendar to access your Remember The Milk account. "
"Please log in to the Remember The Milk web site and give Rainlendar access "
"to your account.\n"
"\n"
"Your default web browser will open automatically when you click the OK "
"button."
msgstr ""
"您必須認證Rainlendar以存取您的Remember The Milk 帳戶。請登入到Remember The "
"Milk 網站且讓 Rainlendar 存取您的帳戶。\n"
"\n"
"當您按下確定按鈕，您的預設網路瀏覽器將會自動開啟。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:1048
msgid "Continue after authorization."
msgstr "認證後繼續。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:1050
msgid "Click the OK button to continue after you have authorized Rainlendar."
msgstr "若您已經認證Rainlendar，按下確定按鈕繼續。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:1084
msgid "Unable to parse the output."
msgstr "無法解析輸出。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:1165
#, c-format
msgid "Unknown response for call \"%s\"."
msgstr "呼叫 \"%s\" 時得到不明回應。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:1183
#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoAPI.cpp:744
#, c-format
msgid ""
"Call \"%s\" failed:\n"
"%s"
msgstr ""
"呼叫 \"%s\" 失敗：\n"
"%s"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:1199
#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoAPI.cpp:631
#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoAPI.cpp:757
#, c-format
msgid "Call to method \"%s\" failed."
msgstr "呼叫方法 \"%s\" 時失敗。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMAPI.cpp:1209
#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMThread.cpp:76
#, c-format
msgid "Remember The Milk Error (%s)!"
msgstr "Remember The Milk 錯誤 (%s)！"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMHandler.cpp:220
msgid "List"
msgstr "待辦事項清單"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMHandler.cpp:302
msgid ""
"Choose the name of the task list from the Remember The Milk. You can also "
"leave the field empty if you want to get all your lists."
msgstr ""
"選擇 Remember The Milk 的工作清單名稱。如果您想要取得全部的清單則空白。"

#: Plugins/RememberTheMilkPlugin/RTMThread.cpp:78
msgid ""
"Authentication token is missing. You need to give Rainlendar access to your "
"Remember The Milk account."
msgstr ""
"找不到認證碼(authentication token)。您必須讓 Rainlendar 存取您的 Remember "
"The Milk 帳戶。"

#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoAPI.cpp:190
#, c-format
msgid ""
"Unable to find folder \"%s\".\n"
"\n"
"The available folders are:"
msgstr ""
"無法找到資料夾 \"%s\"。\n"
"\n"
"可使用的資料夾為："

#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoAPI.cpp:768
#, c-format
msgid "Toodledo Error (%s)!"
msgstr "Toodledo 錯誤 (%s)!"

#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoHandler.cpp:250
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoHandler.cpp:254
msgid "Poll for changes"
msgstr "監視變更"

#: Plugins/ToodledoPlugin/ToodledoHandler.cpp:303
msgid "Please enter your email address and password for Toodledo."
msgstr "請輸入您Toodledo的電子郵件地址及密碼。"

#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarHandler.cpp:324
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:181
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:451
#, c-format
msgid "Unable to open file \"%s\" for writing."
msgstr "無法開啟 \"%s\" 檔案進行寫入。"

#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarHandler.cpp:479
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarHandler.cpp:484
msgid "Monitor changes"
msgstr "監視變更"

#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarHandler.cpp:524
msgid ""
"Choose a file for the calendar.\n"
"\n"
"You can select an existing ics-file or type a new path name in which case a "
"new file will be created."
msgstr ""
"為行事曆選擇一個檔案。\n"
"\n"
"您可以選擇現有的 ICS 檔案或輸入一個新路徑來建立新檔案。"

#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarHandler.h:42
msgid "iCalendar files (*.ics)|*.ics|vCalendar files (*.vcs)|*.vcs"
msgstr "iCalendar 檔案 (*.ics)|*.ics|vCalendar 檔案 (*.vcs)|*.vcs"

#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:185
msgid "The calendar file cannot be stored to the Program Files folder."
msgstr "行事曆檔案無法儲存到「程式檔案」資料夾。"

#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:187
msgid "You should move the file e.g. to your Documents folder."
msgstr "您應該移動檔案，例如到您的文件夾。"

#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:198
#, c-format
msgid ""
"The path to the calendar file \"%s\" does not exits. Go to Options-"
">Calendars and verify that the location of the file is correctly set."
msgstr "行事曆檔案不存在 \"%s\"，前往設定→行事曆，並確認檔案路徑是否設定正確。"

#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:219
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:474
#, c-format
msgid "Unable to make a temporary copy of the file \"%s\"."
msgstr "無法建立暫存檔案 \"%s\"。"

#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:391
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:401
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:540
#: Plugins/iCalendarPlugin/iCalendarThread.cpp:548
#, c-format
msgid "Unable to replace the file \"%s\"."
msgstr "無法取代檔案 \"%s\"。"
